韓國電影集中討論區 (8)

韓影推介區

(*號為名導演作品)

劇情片
*西便制 (1993)
*鱷魚藏屍日記 (1996)
*綠魚 (1997)
*雛妓 (1998)
*薄荷糖 (1999)
快樂到死 (1999)
*漂流慾室 (2000)
*收件人不詳 (2001)
*爛泥情人 (2001)
*春夏秋冬又一春 (2003)
*慾海慈航 (2004)
*弓 (2005)
*密陽 (2007)
優雅的世界 (2007)
*呼吸 (2007)
北逃 (2008)
*詩 (2010)
無聲吶喊 (2011)
斷箭 (2011)
*阿里郎 (2011)
今天 (2011)
*聖殤 (2012)
回家的路 (2013)
韓公主 (2013)
逆權師奶 (2014)
怒海沉淪 (2014)
舉報者 (2014)
道熙呀 (2014)
*花葬 (2014)
優雅的謊言 (2014)
誠實國度的愛麗絲 (2015)
我們的世界 (2016)
*脫不了北的人 (2016)
神女觀音 (2016)
鬼鄉 (2016)
*燃燒 (2018)

懸疑片
中毒 (2002)
*原罪犯 (2003)
*殺人回憶 (2003)
紅字 (2004)
奧羅拉公主 (2005)
七天 (2007)
那傢伙的聲音 (2007)
假面 (2007)
白夜行 (2009)
不可饒恕 (2010)
苔蘚 (2010)
盲證 (2011)
孩子們 (2011)
委托人 (2011)
星級殺人犯 (2012)
鄰居 (2012)
嫌疑人X的獻身 (2012)
死亡動新聞 (2013)
抓住那個傢伙 (2013)
捉迷藏 (2013)
彷徨之刃 (2014)
*下女誘罪 (2016)
哭聲 (2016)
殺人者的記憶法 (2017)
記憶之夜 (2017)

犯罪片/動作片
生死諜變 (1999)
朋友 (2001)
*我要復仇 (2002)
漢城大劫案 (2004)
馬粥街殘酷史 (2004)
*親切的金子 (2005)
*甜蜜的人生 (2005)
老千 (2006)
假日 (2006)
卑劣的街頭 (2006)
向日葵 (2006)
追擊者 (2008)
*風塵三俠決戰地獄門 (2008)
電影就是電影 (2008)
綠頭蒼蠅 (2008)
*骨肉同謀 (2009)
*看見惡魔 (2010)
殺手代父 (2010)
黃海 (2010)
金福南殺人事件始末 (2010)
不當交易 (2010)
義兄弟 (2010)
與犯罪的戰爭：壞傢伙的全盛時代 (2012)
盜賊門 (2012)
新世界 (2013)
天眼跟踪 (2013)
魔童殺手 (2013)
柏林諜變 (2013)
嫌疑人 (2013)
3個特攻美少年 (2013)
黑仔刑警 (2014)
神之一手 (2014)
好朋友們 (2014)
寒流黑金 (2015)
復國者聯盟 (2015)
燥底師兄生擒富二代 (2015)
*密探 (2016)
阿修羅 (2016)
流氓檢察官 (2016)
王者 (2017)
鐵雨 (2017)
虛擬都市 (2017)

喜劇片
*死不張揚離奇失魂事件(1998)
加油站襲擊事件 (1999)
*綁架門口狗 (2000)
我班Friend好搞嘢 (2002)
吾妻16歲 (2004)
請別相信她 (2004)
麻婆島 (2005)
醜女大翻身 (2006)
率性而活 (2007)
極速緋聞 (2008)
我的超人男友 (2008)
西洋古董洋果子店 (2008)
開心鬼上身 (2010)
奶奶強盜團 (2010)
陽光姊妹淘 (2011)
我愛瘋Sex (2012)
家有刁妻 (2012)
奇怪的她 (2014)
計劃男 (2014)
幸運鑰匙 (2016)

愛情片
*豬墮井的那天 (1996)
八月照相館 (1998)
觸不到的戀人 (2000)
我的野蠻女友 (2001)
春逝 (2001)
情約笨豬跳 (2001)
白蘭 (2001)
*綠洲 (2002)
*生活的發現 (2002)
*春香傳 (2002)
向左愛·向右愛 (2002)
假如愛有天意 (2003)
戀愛進行時 (2003)
菊花香 (2003)
*感官樂園 (2004)
我腦中的橡皮擦 (2004)
悲傷電影 (2005)
*慾望的謊容 (2006)
我們的幸福時光 (2006)
雛菊 (2006)
不後悔 (2006)
幸福 (2007)
傻瓜 (2008)
*夜與日 (2008)
純情漫畫 (2008)
比悲傷更悲傷的故事 (2009)
荒島·愛 (2009)
*夏夏夏 (2010)
*玉熙的電影 (2010)
尋找金鍾旭 (2010)
晚秋 (2010)
我愛你 (2011)
只有你 (2011)
*北村方向 (2011)
初戀築跡101 (2012)
創可貼 (2012)
戀愛的溫度 (2013)
親愛的，不要跨過那條江 (2014)
當男人戀愛時 (2014)
*自由之丘 (2014)
男朋友·男朋友 (2014)
*這時對那時錯 (2015)
雪國戀人 (2016)
戀愛談 (2016)
*情今以後 (2017)
藉著雨點再愛你 (2018)

溫情片
愛·回家 (2002)
孝子洞理髮師 (2004)
快樂尋回犬 (2006)
方糖 (2006)
結婚禮服 (2010)
巨聲媽媽 (2010)
世上最美的離別 (2011)
我的黑色小禮服 (2011)
素媛 (2013)
戇爸的禮物 (2013)
半世紀的諾言 (2014)
我的忐忑人生 (2014)
偷狗的完美方法 (2014)
無事忘家族 (2015)
許三觀 (2015)
巨聲架勢堂 (2015)
季春奶奶 (2016)
我的麻煩大佬 (2016)
不能說的故事… (2017)

歷史片/傳記片/戰爭片
*JSA安全地帶 (2000)
*海岸線 (2002)
*醉畫仙 (2002)
實尾島 (2003)
太極旗飄揚 (2004)
歡迎來到東莫村 (2005)
王的男人 (2005)
華麗的假期 (2007)
霜花店 (2008)
高地戰 (2011)
最終兵器：弓 (2011)
登陸之日 (2011)
雙面君王 (2012)
南營洞1985 (2012)
逆權大狀 (2013)
觀相 (2013)
鳴梁海戰 (2014)
思悼 (2015)
大虎 (2015)
德惠翁主 (2016)
逆權司機 (2017)
1987: 逆權公民 (2017)
軍艦島 (2017)
南漢山城 (2017)

災難片
*韓流怪嚇 (2006)
海雲台 (2009)
火海108 (2012)
鐵線蟲入侵 (2012)
戰疫 (2013)
屍殺列車 (2016)
活埋35夜 (2016)
潘多拉 (2016)

奇幻片/科幻片
*悲夢 (2008)
*飢渴誘罪 (2009)
田禹治 (2009)
狼少年 (2012)
*末世列車 (2013)
我的變身男友 (2015)
妻子小姐 (2015)
被掩蓋的時間 (2016)
時間脫離者 (2016)
一天 (2017)
與神同行 (2017)
*玉子 (2017)

運動片/勵志片
*茅躉王 (2000)
馬拉松 (2005)
哭泣的拳頭 (2005)
五個跳雪的少年 (2009)
美麗壯舉 (2009)
少年菀得 (2011)
完美對壘 (2011)
冠軍 (2011)
喜馬拉雅 (2015)
4等 (2015)

驚慄片/恐怖片
鬼鈴 (2002)
*姊魅情深 (2003)
魔階斷魂 (2003)
羅密歐點 (2004)
人形師 (2004)
卸屍宴 (2006)
奇談 (2007)
韓塞爾與葛雷特 (2007)
遊戲 (2008)
喪鐘 (2008)
恐怖故事 (2012)
兩個月亮 (2012)
殺人漫畫 (2013)

2018年香港上映的韓國電影

與神同行 Along With the Gods: The Two Worlds 1月11日 (安樂)
不能說的故事… I Can Speak 1月18日 (萬基)
犯罪都市 The Outlaws 2月1日 (安樂)
1987：逆權公民 1987: When The Day Comes 3月1日 (高先)
暗殺速遞Golden Slumber 3月22日 (萬基)
媽寶兄弟Keys To The Heart 4月5日 (INFi∞ITY)
瘋人院逐個捉 Gonjiam: Haunted Asylum 4月19日 (INFi∞ITY)
瘋騷小男人What a Man Wants 5月31日 (萬基)
藉著雨點再愛你 Be with You 6月28日 (安樂)
神臂大叔Champion 7月26日 (安樂)
與神同行：終極審判 Along With the Gods 2 8月1日 (安樂)
北寒諜戰 The Spy Gone North 暫定9月 (安樂)
燃燒烈愛 Burning 日期未定 (安樂)
初中女生A的虛擬樂園 Student A 日期未定 (萬基)
毒戰寒流 Believer 日期未定 (萬基)

2018年台灣上映的韓國電影

不能說的故事… I Can Speak 1月12日
1987：逆權公民 1987: When The Day Comes 1月19日
沉默的目擊者Blackened Heart 1月19日
屍家屠房 Bluebeard 2月2日
記憶中的美好歌聲 A Melody to Remember 2月2日
媽寶兄弟Keys To The Heart 2月23日
獄火重生：金昌洙 Man of Will 3月1日
暗殺速遞Golden Slumber 3月9日
溫室怪嚇Glass Garden 3月9日
亂世詩情 Dongju: The Portrait of a Poet 3月16日
逆權車伕Anarchist from Colony 3月16日
朝鮮名偵探 3：吸血鬼的祕密 Detective K: Secret of the Living Dead 3月23日
消屍的夜晚 The Vanished 3月30日
藉著雨點再愛你 Be with You 4月4日
瘋人院逐個捉 Gonjiam: Haunted Asylum 4月20日
野蠻公主玩婚記 The Princess and the Matchmaker 4月20日
七年之夜 Seven Years of Night 4月27日
我是一隻貓I Am a Cat 5月4日
瘋騷小男人What a Man Wants 5月11日
最後的禮物Stand By Me 5月18日
換季男友In Between Seasons 5月18日
消失的女人Missing 5月18日
忘了我是誰Remember you 5月18日
桃李花歌The Sound of a Flower 5月18日
克萊兒的相機 Claire’s Camera 5月25日
操控遊戲 Marionette 6月8日
神臂大叔Champion 6月15日
小森林Little Forest 6月15日
毒戰寒流 Believer 6月22日
那個閃閃發亮的家 Home 6月22日
燃燒烈愛 Burning 6月29日
媽媽的人生食譜Notebook from My Mother 7月13日
揭密風暴Whistle Blower 7月20日
她們的故事 Her Story 7月27日
鬼戲語 The Whispering 8月3日
與神同行：終極審判 Along With the Gods 2 8月8日
北寒諜戰The Spy Gone North 9月6日
婚禮的那一天 On Your Wedding Date 9月14日
物怪 Monstrum 9月28日

韓國電影資訊網

Wiki韓國電影列表：

韓影畫外音：

韓國電影振興委員會 :

KMovie - 韓國電影.活動日程 :

全星網 :

Naver :

Hancinema :

Korean Film Council：

樓豬

Wiki韓國電影列表：

原來wiki一直有個電影list，有埋拍緊果啲戲

CINE21整理了2018後面即將上映值得期待的20部韓影：
《人狼》7.25
《與神同行-因與緣》8.1
《工作》8.8
《目擊者》8.15
《你的婚禮》8.22
《上流社會》8.29
《物怪》9.19
《明堂》9月中秋檔
《猖獗》10月
《麻藥王》冬季檔
《Swing Kids》2018
《安市城》2018
《PMC》2018
《錢》2018
《逃組》2018
《狩獵的時間》2018
《奇妙的家族》2018
《偶像》2018
《娑婆訶》2018
《完美的他人》2018

KDB韓影求其推介區

懸疑驚悚
驚險遊戲
不可饒怨
死亡動新聞
鄰居

輕鬆搞笑
二十
瘋騷小男人
陽光姊妹淘

感性文青
春夢
這時對 那時錯

劇情片
韓公主
Madonna

人狼應該收得皮, 啲評分低到

咁大鑊 又中咗netflix魔咒

春夢導演啲戲本身都想擺落去，但如果要擺又有一堆文藝片可以擺 而家個list已經好重手

唔通金知雲回塘?

留名

無認真諗 個腦諗到乜求其擺上去

Old news 左好耐
之前cap左唔記得擺上黎
朴贊郁套英劇殺青照

想睇北風

電影《人狼》上映首日NAVER評分情況：網友5.09 觀眾6.18

觀眾部分評論：
如果沒有愛情（因素）那就更好了...看到被雕刻成的狼的樣子嚇到這點有點尷尬。除此之外大部分動作戲都拍得很美。

一部期待作 就這樣飛走了

這部電影很遺憾不能打負分，姜棟元，韓孝周，鄭宇盛，金武烈，錢可以嗎？…

故事情節太垃圾，不懂導演到底是帶著什麼想法拍出來的，感覺被騙了 —請不要太期待了…

今年上映的電影中最差的 …

很難理解作者到底是什麼想法的體裁電影，感覺像是有主人公Buff，果然，姜棟元依舊帥氣

看是開心的看了，就是總覺得有些莫名的遺憾

故事情節的可能性並不可信

明明關於人狼的內容幾乎沒有，不知道為什麼題目叫「人狼」…雖然覺得像韓孝周姜棟元的話第一眼就會互相吸引，但是與主演的外貌不同，因為故事情節有點非現實性，讓人始終不能代入到情節去…雖然動作戲挺流暢的，不過權力間的暗鬥比起其他電影，還是遜色很多…

網友部分評分：

現在知道為什麼題目叫人狼了 和這個電影相比 周圍的人簡直都是人狼啊

繼Golden Slumber之後 姜東元-韓孝珠組合的又一大失敗作品 這一定律看來沒錯啊

故事情節又無聊還很無語

睡著了 除了槍聲啥也不記得了

真的 real 一點意思也沒有

非常期待這部電影來著 是動作片所以很滿足 動作戲十分乾淨利落 我都看呆了 但是整個故事如果能更加集中表現公安 特種部隊和黨派 三個權力集團之間的明爭暗鬥 而不要加愛情橋段的話 應該會有更有意思 感覺還是有點遺憾

鋼鐵俠也比這個死的快吧 哈哈哈 一邊明明有很厲害的裝備 但面對像一大批乞丐似的湧上來的披著西服的小朋友們 還好不容易才殺掉 到第二次交鋒的時候 都已經過去10年了 還把情侶般戀戀不捨的愛情橋段硬插進來了

如果沒有愛情橋段就好了…狼變成一個人（？）的樣子感覺很出戲 有點尷尬 除此以外 整部電影的動作戲很不錯

只有動作戲能看 原作的台詞也是那樣的嘛 有很多令人手腳蜷縮的片段 講述紅色頭巾故事的那個片段 給人非常業餘的感覺 哪怕能把這部分好好詮釋了 那個完全無法理解的愛情橋段可能看上去也不會這麼傻了

聽很多人說是爛片

劣評如潮
平時網友/觀眾評分閒閒地都7、8分

我下次加返個文藝片類型先

咁長唔quote了
Netflix魔咒
而家打左底減低期待

LM

韓國電影20180725票房

1.《職業特工隊：叛逆之謎》當日票房601,995人次，累計票房605,722人次，屏幕數1,717

2.《人狼》當日票房274,576人次，累計票房294,242人數，屏幕數1,085

3.《超人特工隊2》當日票房96,918人次，累計票房1,687,425人次，屏幕數764

4.《神秘的公寓：黃金鬼怪和秘密的洞穴》當日票房36,626人次，累計票房38,460人次，屏幕數559

5.《蟻俠2：黃蜂女現身》當日票房20,314人次，累計票房5,334,329人次，屏幕數379

6.《魔女》當日票房14,282人次，累計票房3,115,577人次，屏幕數319

7.《上帝未死3》當日票房2,070人次，累計票房53,164人次，屏幕數92

8.《聖鹿獵殺》當日票房1,961人次，累計票房47,113人次，屏幕數35

9.《日出前讓戀愛開始》當日票房1,739人次，累計票房320,735人次，屏幕數40

10.《扎克風暴》當日票房1,267人次，累計票房2,654人次，屏幕數42

當我冇講過，人狼只係第二，仲係被大幅拋離

【選角】馬東錫、金相中、金亞中、張基龍、姜藝媛最終確定出演電影版《壞傢伙們》，該片將由《殺人委託》導演孫龍浩執導，執筆電視劇的韓正勳編劇負責電影的劇本，CJ發行，9月開拍。

記得有位巴打好鍾意睇

輸埋，今次仆直了

馬東錫根本係韓國the rock，長拍長有

《明堂》預告片，9月上映

Mi6去埋韓國做宣傳
銀幕數都差唔多多人狼一倍

好似上咗rm宣傳？

大陸又翻拍韓片，今次係《消失的女人》，口碑好似唔錯

韓版

大陸版本身無講係改編
畀啲網民話佢抄之後 海報先至加返「改編編劇」嗰職位

唔俾人踢爆 都無諗住認

個故事大綱一模一樣，明眼人
而家先發現poster都一樣

【預告】《安市城》首發預告公開！電影由金光植執導，趙寅成、南柱赫、樸成雄主演，講述唐太宗李世民（樸成雄 飾）率50萬大軍親征，攻打安市城，城主楊萬春（趙寅成 飾）遂帶領高句麗將士堅決抵抗唐朝大軍的超大型戰爭巨製。預計9月19日上映。

神臂大叔好一般 唔係想睇馬東石真係可以唔洗睇 同埋個小妹妹好正

呢套主旋律戲拍出嚟應該預咗俾大陸佬屌

拗手瓜本身都悶，好難拍得好睇
利申冇睇

《誠實國度的愛麗絲》(2015)
誠意推介！題材類似金福南+維多利亞壹號，雖然都係沉重嘅社會議題，但係拍得好荒誕幽默，減輕咗抑壓感，風格亦都非常鮮明（一開場已經好吸引），睇唔出係導演處女作 李貞賢演技真心勁，特別有一場喊戲 佢就係憑呢套攞咗青龍女主角 撼低咗全智賢 金惠秀 全度妍

你又岩 咁佢又拍得算係咁 尾段拗手瓜反而幾緊湊

人狼票房繼續跌

無聊睇番親子樂膠遊, 大佛普拉斯, the florida project好好睇

尋日睇左,係好一般
小妹妹搶戲

樂膠遊好撚好笑

記得有part係用韓文導航

恥笑韓文真係好好笑 架車好笑到癲

《江邊酒店》有片睇

黑白好靚

《工作》@CINE21

肉地雄仔

好靚

洪尚秀好鍾意用呢類職業做主角

有冇人知套白夜行邊度有得買碟?

香港唔知有冇出碟

【選角】李秉憲收到電影《長白山》（《與神同行》金容華導演製作，《金氏漂流記》導演李海准和《PMC》攝影導演金秉瑞共同執導）出演提案，有望與河正宇合作，《長白山》講述火山爆發後，人們孤軍奮戰的故事。

河正宇好撚多戲

【新聞】Apink鄭恩地和 Infinite李成烈大銀幕出道主演的恐怖電影《0.0MHz》 本月24日開拍，《0.0MHz》改編自同名熱門網慢，由《考死2：教學實習》的俞善東導演執導，講述的是深受凶咒和能看見鬼怪等各種各樣的現象折磨的cafe聯誼會會員們在一個凶宅中經歷的故事。

《上流社會》最新海報

《你的婚禮》最新海報

《目擊者》最新預告片

好耐之前HMV有,但唔知仲有冇貨

Check佢未上映既戲 套套大片咁濟
柏林諜變咁都有續集

深水步間店前幾日先見到

好想睇 萬基入貨未

呢套未落實，似係9up住先

人狼跌落第四 金知雲切j都唔掂

始終肉地熊最正

橙

咁樣跌法下次會唔會搵唔到水拍戲

《工作》台版海報

頂多咪拍返細片

與神同含宣傳密到
週末優先場已經係一套中型至大型發行既場數數量

cls搞到我都記錯以為今個星期公映

朋友睇左 話好睇過上集 但票房應該無上集咁好

【姜棟元鄭雨盛《人狼》票房失利 巨額虧損成定局】由姜棟元、鄭雨盛、韓孝周等大牌演員主演的《人狼》，總投資達190億韓元，需要動員600萬名觀眾才能回本，但上映第一周僅動員75萬觀眾，巨額虧損已成定局。但業界人士表示雖然票房失利，但其實有不少可圈可點之處，相信今後一定能重獲觀眾肯定。

最多百零萬

套戲有無咁差 姜東元搭韓孝珠已經連續兩套唔掂

神臂大叔真係一般
d 角色嘅情感同關係跳黎跳去，好突然唔連貫

【勁收81億韓圜】《與神同行》下集開畫首日極速破百萬人次

韓國賣座電影《與神同行》嘅下集《與神同行：終極審判》，今日港、韓同步上映，香港今日起有優先場，下周四正式上映。而今日上畫嘅《與神同行》下集同樣走勢凌厲，截至香港時間下午5時，《與神同行》下集觀影人次已破百萬，同時勁收81億韓圜(約5,693萬港元)，超越《屍殺列車》首日大收65億韓圜(約4,568萬港元)嘅驚人紀錄，成績相當犀利。

而今日中午時份，已經有唔少韓國觀眾趕住入場先睹為快，當中截至上午11時30分，已經有699,814觀影人次，勁收53億韓圜(約3,724萬港元)，已經超越咗上集《與神同行》開畫日406,533觀影人次紀錄。

至於韓國方面，根據韓國電影振興委員會嘅實時統計，《與神同行》下集嘅預售率以凌厲走勢保持喺第一位，暫時有70.2%預售率壓倒性贏荷李活大片《職業特工隊：叛逆之謎》（Mission：Impossible-Fallout）嘅10%預售率。至於今日香港晚上7時15分喺尖沙嘴The ONE有一場優先場，當中可見已全場爆滿，一個「吉位」都冇晒。

嘩屌 開畫日已破百萬人次
有埋對比之下人狼橙到

與神同行今集我收貨嘅

好睇過上集？

人狼成個禮拜都過唔到百萬

《與神同行2：因與緣》截至當地時間週三下午6點已取得突破百萬觀影人次的首日表現，成為韓國影史上第二部首日觀影人次破百萬的作品，破百萬速度也僅次於《侏羅紀世界2》（首日下午5點）。值得注意的是，《與神同行2》的公映日只是普通週三，既沒有像《侏羅紀世界2》那樣的顯忠日加成，也沒有像《復仇者聯盟3：無限戰爭》文化日低票價拉動人次的優勢。第一部《與神同行》於去年在韓國公映，以1441萬次的成績位居韓國影史觀影人次亞軍，僅次於《鳴梁海戰》的1762萬次。

韓國首日觀影人次破60萬的作品：
侏羅紀世界2——1,183,518
與神同行2：因與緣——1,000,000+
復仇者聯盟3：無限戰爭——980,052
軍艦島——971,535
新木乃伊——873,079
釜山行——872,673
美國隊長3——727,949
計程車師傅——698,088
鳴梁海戰——682,701
黑豹——630,468
復仇者聯盟2：奧創紀元——622,165
碟中諜6：全面瓦解——601,952
雪國列車——601,029

侏羅紀2咁堅

續集都係求佢保持到水準就算
係多咗好多笑位 （雖然我麻麻 ）
劇情今集都幾明顯吓 完全估中晒

我覺得上集已經好多笑位

好笑又好悲

韓國電影20180801票房

1.《與神同行：終極審判》當日票房1,235,811人次，累計票房1,257,560人次，屏幕數1,968（恭喜打破韓影史首日最高票房紀錄！明早會再微調一下應該會更高一點點~）

2.《職業特工隊：叛逆之謎》當日票房256,850人次，累計票房4,392,913人數，屏幕數996

3.《Hello Carbot衝鋒戰士：白堊紀》當日票房162,224人次，累計票房166,706人次，屏幕數721

4.《超人特工隊2》當日票房76,801人次，累計票房2,616,172人次，屏幕數581

5.《神秘的公寓：黃金鬼怪和秘密的洞穴》當日票房39,465人次，累計票房484,960人次，屏幕數490

6.《小偷家族》當日票房6,163人次，累計票房61,880人次，屏幕數75

7.《人狼》當日票房5,970人次，累計票房869,109人次，屏幕數271

8.《老無所依》當日票房1,819人次，累計票房69,081人次，屏幕數17

9.《蟻人2：黃蜂女現身》當日票房1,427人次，累計票房5,439,580人次，屏幕數37

10.《我是愛》當日票房336,814,661人次，累計票房42,771人次，屏幕數21

ps:《與神同行》破紀錄的意義還在於是在非休息日而且是非文化日半價優惠直接打破記錄~為上半年完全低迷的韓影直接打個雞血

cls破埋侏羅紀2，韓國史上開畫票房最高

人狼柒到唔敢睇

唔使錢嘅程度我覺得唔差嘅
好彩無睇過劇透啫
完全理解唔到第三集仲可以做乜

會唔會破到鳴梁

其實我鐘意佢頭幾套啲片多啲(唔知算唔算細片，嗰時宋康昊，崔岷植，林秀晶都未算上位)

與神同行極速破200萬

我覺得奉俊昊先係拍人狼嘅最佳人選

親子樂膠遊笑到仆街

姊魅情深 茅躉王

未睇覺得人狼好岩末世列車既感覺

exact7ly

300萬啦
鳴梁會唔會菊花不保

由尹濟均導演的JK Film製作、李鐘奭執導，孫藝珍、玄彬主演，張英南、金相浩、張光等參演的電影《協商》確定9月中秋檔上映並公開首款宣傳海報，電影講述了首爾地方警察廳危機協商組的出色談判家與綁架了自己的上司的綁匪進行對峙的故事。

cast加第一集效應點都有啲影響嘅
不過你話值唔值捧到上神台咁一定唔係架喇

屌你 連the grand同metroplex都開哂大院播與神同含
投降啦

孔劉有望出演電影《徐福》，目前正在積極討論中。該片為《建築學概論》導演李勇周的新作，電影根據傳說故事改編，講述秦始皇時期，徐福從山東沿海東渡根據秦始皇的命令尋求長生不老藥的故事，預計下半年開拍，明年上映。

孔劉係咪要講普通話

洪尚秀電影海報，作者Choi jee-woong，靚到癲

呢堆好似係Plain Archive出《愛得對愛得錯》blu-ray奉送嘅明信片

已經缺貨

與神2 好好睇wor
點解d人覺得悶

百貨應百客
正如我唔覺得逆流大叔好睇咁

《觸不到的戀人》(2000)
學巴打話齋，以前啲愛情片真係拍得好唯美好細膩，呢套仲多咗幾分文藝加少少奇幻元素，真係好正 青澀嘅李政宰加包包面嘅全智賢，真係屈機 雖然有啲劇情都係狗血咗啲，但個ending俾到觀眾好多思考空間 首must say goodbye都好易入腦 咁當然唔夠i believe咁經典 之後荷里活都翻拍咗套《The Lake House》奇洛做男主，普遍評價係唔夠韓版咁唯美浪漫 最經典嘅愛情片仲爭《我腦海的橡皮擦》同《八月照相館》就補完

觸不到的戀人好睇
2000年代韓國愛情片真係屈機 仲捧起唔少女星

孔劉拍完套電視劇之後潛咗成年水

咁就500

啲愛情片拍得好純樸,同時都好賺人熱淚(或者叫狗血煽情既)
可惜已成過去,回不了既感覺同年代

今日已經600萬 過千萬應該毫無難度，係睇下過唔過到第一集甚至鳴梁

俾巴打提一提，觸不到的戀人仲有一樣優點就係唔煽情

屈撚到...

無錯 近年有堆戲好似第一秒就要谷到你喊咁

《毒戰寒流》 8月30日

... CLS

Here's the first local poster for the period creature feature MONSTRUM! Horror action-drama about a monster terrorizing the Joseon Kingdom stars Kim Myung-min, Choi Woo-sik, Hyeri and Kim In-kwon. Hits screens September 13 in time for Chuseok. #물괴 #김명민 #최우식 #혜리

預告片：

呢套導演易咗幾次手 好驚係伏 但係怪物題材好撚正

好似ok 預告cg都好過與神同含

【十八年後的殺人告白】無綫又照抄？ 兩個特點同一套電影好雷同

TVB最近又有新劇宣佈開拍，這套新劇名字叫《十八年後的殺人告白》，暫定的演員有譚俊彥、陳山聰、黃智雯，江欣燕、趙希洛、林師傑，歐陽巧瑩、杜大偉和羅浩銘。監製是王偉仁，是他在TVB第三部監製的劇集，頭兩套分別是《心理追兇 Mind Hunter》和《特技人》。不過這套劇的劇本照片一放出來，立即就惹來十分大的討論，事關這套劇竟然跟日本的一套電影十分相似。

這套名叫《十八年後的殺人告白》的劇集，這個名字，如果有記性又有留意電話的觀眾，相信會立即聯想起日本電影《第22年的告白：我是殺人犯》。這是一年前的日本電影，上年年尾在香港上映，就咁睇，個名除咗個年份唔同，好似都真係一模一樣。不過無綫通常呢個都只係暫定名稱，最後真正嘅名未必係呢個。

《第22年的告白：我是殺人犯》劇情是一個連環殺人兇，在15年起訴期限屆滿後出來出自傳，然後又誘發出另一單兇案。而《十八年後的殺人告白》，根據消息是有一單發生18年前的命案，18年後那骸骨被起了出來，之後就開始追殺這宗命案，繼而中途又有其他案件發生。就咁睇劇情未必是一模一樣，不過都是圍繞命案去講故事，究竟最終會有幾多成相似呢？

【新聞】電影《EXIT》完成選角工作，8月4日開拍，劇本閱讀照公開，由曹政奭和林允兒共同主演，高斗心、樸仁煥、金智英出演。該片由CJ發行，新人導演李相根處女作，講述青年無業遊民(曹政奭 飾)在母親七十大壽派對上偶然遇到大學社團學妹(林允兒 飾)，與其一起逃出被不明原因的有毒氣體覆蓋的市中心，是一部新型災難驚險動作片。預計將於明年夏季上映。

好出奇牙

疑似大片格局 Feel到安樂準備入貨

人狼已經唔見咗影，連佢過唔過100萬都唔知

第2集季睇完第一集就棄左 演員同第一季冇得比

又唔係大製作,當輕鬆溫情片睇還可以啦

依個大叔卡司會唔會太豪華

投資方蝕到....

協商trailer

9月19日上映
聽日製作發佈會

第一季個殺手同個隊長真係型到 朴海鎮同大叔都唔差

岩岩睇完李善均同肥雄套走到盡頭，好刺激

角色海報，孫藝珍

肥雄 前面運屍好撚正

前半集運屍嗰段係正，但係後半好似求其啲，打一輪就忽然做完

巴打知道劇情？

【海報】由馬東錫、金英光、李裕英主演的犯罪喜劇電影《wonderful ghost》第二版海報公開。9月上映。
以忠清南道洪城為背景，意外事故而失去妻子後不戀工作，重心全放在女兒身上的柔道館館長「張洙」（馬東錫飾）。眼中決不容忍不法行為，毫無融通性的敬業檢察官「泰振」（金英光飾）。成為鄰居的兩人自見面後便彼此不爽，相互疑心。伴隨矛盾展開的感人喜劇將在電影中上演。

日本嗰套睇過
幾正

我仲以為你知tbb果套嘅劇情

影評協會竟然評與神同行

與神票房開始慢咗落嚟

睇左與神同行
睇4DX幾好feel喎
鍾意第二部多過第一部
最後伏線...有冇消息話會開第三輯？

有呀 上第二集前已講會拍第三同四集

《江邊酒店》盧卡諾記者會

btw, 之前好似未見過洪常秀戴超

原來上面嗰個係論壇嚟，呢個先係記者會

(小心有劇透，聽到條問題唔對路就快啲skip咗佢 )

三年前後，在盧卡諾

俾金敏喜吸乾咗

聽聞新戲評價兩極

《北寒諜戰》9月6日上映，幾快手下

無乜點睇評論，唔想知太多

我覺得型咗

唔記得喺邊見過佢後生相，幾型棍

👑🎬《與神同行：終極審判》榮登香港史上韓國電影開畫No.1

👑 超越🧟‍♂️《屍殺列車》🧟‍♀️開畫票房！
👑 票房神速衝破$1000萬大關！
👑 榮登香港史上韓國電影開畫No.1！

🎉「宇」神河正宇賀香港開畫奪冠，大開金口挑戰廣東話!!!👏🏻👏🏻👏🏻

👑 破台灣影史紀錄！【與神同行：最終審判】首日北市票房突破1200萬！

★ 台灣影史韓片首日票房冠軍！刷新台灣影史紀錄！
★ 北市首日票房突破1200萬！再創神熱潮！
★ 榮登年度最賣座票房亞軍！

應該聽日睇

《明堂》角色海報，9月19日上映

孫藝珍《協商》曹承佑《明堂》趙寅成《安市城》，三套都係9月19日上映 《假如愛有天意》主角15年後終於reu

正

出酒店房熄哂燈嗰下

有條撚樣標題劇透與神

《與神同行：終極審判》(2018)
同上集一樣不過不失，今集少咗賣弄特技，感覺踏實咗，煽情位都明顯克制咗 可惜又係雙線並行，不停轉嚟轉去，毫無交集兼冗長 特別地獄線又係啲求鳩其嘅散步式審判，最精彩就係最後果場審判 三位使者嘅前世今生都完整交代晒，dllm仲想有第三集？個弱智有咩好審 btw幫吳達洙補拍果個演員麻麻地，唔夠生動

又一個影帝

睇到半截即刻block柒個on9仔

尾機

頒獎禮入面有新片段睇 (27:55)

《工作》200萬票房，默默耕耘

算唔錯 始終對手惡砌

《釜山行》導演延相昊將執導僵屍片續集，暫定名《半島》，該片預計明年上半年開機，目前正在進行前期準備。《釜山行》導演延相昊今日透露《半島》的劇本正在修改中，並強調該片在故事上與《釜山行》並沒有直接關聯，也不會有《釜山行》的角色出場。但《半島》仍會是一部僵屍電影，並且在時間線上接續《釜山行》，也就是會以僵屍出現的韓國作為背景，延相昊導演表示「《半島》將與《釜山行》共享世界觀」。

有啲期待 希望一雪念力恥辱

加油

《工作》特別紀念海報

今日票房反超咗與神

月尾毒戰
九月頭寒流諜戰
遲下netflix仲有感動巨製人狼

念力我仲未睇
屍殺列車係衰最尾十分鐘 都吸引過與神同含好多
希望好睇

Sean Baker對《江邊酒店》嘅評語：
“So I quite enjoyed the newest from Hong Sang-soo. Quite honestly, I have not liked his visual aesthetic since he stopped shooting film. But overall, really appreciated this small, sad story.”

我同佢睇法相反，我覺得洪常秀轉拍數碼先將佢嘅電影美學發揮得淋漓盡致

其實而家仲拍咁多打北韓嘅片喺南韓唔會俾政府河蟹咩

呢集根本唔值咁高票房

點解？學嘢

南韓政府好支持電影產業，提供大量資助同資源，亦都好少限制拍攝題材（好似係）連世越號紀錄片都拍埋，未撚驚過

《屍殺列車》續集落實開拍

估唔到正皮多

念力評價太差無謂晒時間 我反而想睇返一輩子豬玀

其實唔係啲咩特別嘅point
只係覺得器材上嘅方便令到佢拍戲嘅模式更加自由，可以更隨心所欲咁捕捉生活上嘅細節、更毫無顧慮咁拍長鏡頭，保持對話場面嘅互動性與連貫性 (其實佢拍菲林嗰陣啲鏡頭都好長，只不過自由度無而家拍數碼咁大，佢而家可以拍成20分鐘嘅長鏡頭 )

簡單嚟講，由菲林轉數碼並唔係直接改變洪常秀嘅電影美學，更多嘅係心態上嘅轉變，進一步釋放自我，從而令佢嘅電影美學臻於至善

長知識

一千萬 破千萬時間僅次鳴梁

【新聞】電影《戰鬥》在電影開拍前夕，公開了主演台本閱讀彩排的場面 。

柳海真扮演的是刀法優秀的韓國獨立軍黃海哲，柳俊烈扮演的是槍法非凡的韓國獨立軍分隊長李長河。

黃海哲經由上海轉出獨立資金 ，實施「鳳梧洞戰鬥」的作戰戰略。在此過程中他遇到了李長河，並與他並肩作戰。這部電影講述了韓國獨立軍首次獲得勝利的鳳梧洞戰爭的故事，展現了獨立軍如何在4天內通過拼死搏鬥，創造奇跡。

曾導演過《嫌疑人》、《殺人者的記憶法》的導演元新淵表示: "那是個連農民也起身加入獨立軍的時代 ，具體的數字、姓名亦無法得知，希望大家能記住這些已消逝在歷史長河裡的數萬名獨立運動家當時是如何進行抗爭的， 我們是抱著這樣的想法開始「戰鬥」這個電影的製作的。

電影8月16日開拍，2019年上映。

【海報】電影《物怪》金明敏、金仁權、李惠利、崔宇植人物海報公開。講述一群不尋常的人，當中包括一個流放的士兵和他有著特異技能的女兒以及一個王室信使，組隊對抗出現在朝鮮中心以吃人為生的怪物的故事。9月13日上映。

《協商》劇照

依兩年柳俊烈同馬東錫邊個多產啲

其實諗返唔算好好睇

屌政府, 北韓嗰啲紀錄片同戲咪又係咁拍
三星共和國, 潛水鐘, 柏林諜戰, 無聲吶喊 etc
班人就算被人bam都未驚過

吸引力大
不過屍殺列車最大既吸引之處，係係狹窄既空間入面發生既喪屍戲
加上出現係交通工具入面，滿足唔少人既幻想
照你po嗰篇新聞，續集時間線係接住屍殺列車
如果唔係玩狹窄空間既場景，就無咁大新鮮感

有無巴打知1987逆權公民係咪無出碟因為都等左一段時間

《江邊酒店》預告

應該未出

《人狼》出咗seed

試下玩飛機

馬東錫開始瘋狂擔正 柳俊烈就多產不過多數第二男主角/配角

呢個好高難度喎

World war z咪玩過幾分鐘
睇新聞續集係講病毒散播至釜山既病毒安全區，黎緊可能玩軍營, 醫院

油畫filter想點

快到

等左幾個月都無乜聲氣

點解姜棟元同韓孝周今年合作嗰兩套票房都仆直?
口碑都係一面倒咁差?
金色夢鄉完全冇期待過
係估唔到人狼咁嘅下場...

兩套都係改編日本電影
唔通...?

條友啲trailer周不時鍾意玩下嘢

講到咁爛，唔知睇唔睇好

因為爛所以仆

睇完1988好中意柳俊烈 有冇邊套戲推介，一套都未開

首推王者，之後就逆權司機

9月香港同志影展有兩套韓片

詩人與男孩 (The Poet and the Boy)

當大叔遇上小鮮肉 (Method)

睇下先 我覺得趙寅成同鄭雨盛套戲入面勁似樣

唔怪得當大叔遇上小鮮肉咁熟口熟面 年頭戲

有無人知 魔女 part 2 幾時上?

從阿修羅 我就對有鄭雨盛既戲無興趣

韓國電影20180816票房

1.《目擊者》當日票房161,437人次，累計票房554,500人次，屏幕數807

2.《北寒諜戰》當日票房159,999人次，累計票房3,258,981人數，屏幕數1,026

3.《與神同行：終極審判》當日票房140,092人次，累計票房10,678,425人次，屏幕數1,030

4.《媽媽咪呀！開心再嚟》當日票房65,325人次，累計票房1,283,697人次，屏幕數619

5.《極悍巨鯊》當日票房52,647人次，累計票房212,970人次，屏幕數595

6.《鬼靈精怪大酒店3: 怪獸旅行團》當日票房29,612人次，累計票房760,552人次，屏幕數488

7.《職業特工隊：叛逆之謎》當日票房21,339人次，累計票房6,330,900人次，屏幕數334

8.《電影多啦A夢：大雄之金銀島》當日票房13,384人次，累計票房79,363人次，屏幕數422

9.《名偵探柯南：零的執行人》當日票房5,715人次，累計票房349,214人次，屏幕數169

10.《天堂谷大冒險》當日票房4,385人次，累計票房20,588人次，屏幕數209

繼朱智勳打敗朱智勳後，又有李聖民打敗李聖民

part2應該未拍
part1我仲等緊外掛字幕

本身戲名意思係方法演技，而家變咗19青春喜劇

why

d 戲屎

佢呢套全程急屎樣，仲要不停cbuy cbuy

立即買飛先

好幾套都係咁
明明d 對香都講得好肉緊好有感情
可能太靚仔累事

《目擊者》台灣版預告

由《青年警察》導演金柱煥執導，樸敘俊、禹棹奐、安聖基、崔宇植、李絮合作出演的電影《使者》(사자，暫譯名)於14日正式開拍，該片講述失去了父親的男人與擾亂世間的邪惡死神展開對決的故事，預計2019年上映。

由馬東錫、宋智孝、金聖武、金敏載、朴智煥合作出演的電影《憤怒的公牛》於8月6日結束全部的拍攝，進去後期製作。該片講述妻子被惡黨綁架，丈夫與幫手一起赤手空拳地摧垮了綁架團伙，拯救妻子的故事，下半年上映。

馬東錫again

見到憤怒的公牛差啲以為係翻拍羅拔迪尼路嗰套

其實我覺得佢福山雅治好似樣

萬基快d入貨 呢套應該有得做

新人留名

又要睇佢一巴打暈一件

你都新人？

李聖民竟然唔係用未生

安樂想全部演員都係用佢哋發行嘅戲

我諗咗好耐逆權大狀有李聖民咩

我直頭唔記得咗有佢

可能客串形式，咁都要俾安樂屈個tag

由金倫奭、朱智勳主演的電影《暗數殺人》因等級判定為青少年不宜觀看而決定重新編輯，爭取15+的等級，電影講述藏匿了7起變態殺人事件的殺人犯和刑警展開對決的犯罪懸疑故事，金倫奭飾演對殺人事件執著追查的刑警一角，朱智勳飾演連環殺人犯，10月初上映。

追擊者3

由樸熙坤執導，曹承佑、池晟、金成鈞、白允植、文彩元、劉在明、李源根合作出演的電影《明堂》發佈主預告，該片是一部圍繞想成為王的人們的慾望和暗鬥、墓地（關乎風水）爭奪戰的古裝劇，講述被奪去家門的墓地、失去雙親的年輕人報復王的故事，9月19日上映。

已經有啦 岩岩睇完

今晚睇毒戰

屌河正宇嚟嘅喂

【選角】電影《老千3》女主選角確定林智妍&金玟廷擔任女主，將與柳承範和樸正民合作。故事講述了炸鬼的兒子日出（樸正民）因捲入欺詐賭博而負債後，和專業賭博設計師艾久（柳承範）聯手，成為了最厲害的賭徒的故事，其中艾九是以老千原著漫畫中的娜拉為基礎改編的角色。而林智妍將飾演原著漫畫中沒有的新角色，而金玟廷飾演原著中的另一位女主人公。《老千3》由權五光導演執導，預計下半年開拍

《安市城》角色海報：趙寅成、南柱赫、樸成雄、裴晟祐、嚴泰久、金雪炫、樸秉恩、吳代煥 、鄭恩彩

最新預告：

《物怪》海報

《Wonderful Ghost》海報

毒戰寒流太刻意啦 靠演員carry

Wonderful Ghost有馬東錫 實有人入貨

朱智勳個樣幾岩做變態佬 有鼓邪氣

樸成雄個張海報認唔出係佢,個裝幾有霸氣

Trailer

所有角色都好面譜化 個twist又係為扭而扭

我都認唔到 睇trailer猥瑣佬裴城佑都好型

好似好正咁
希望香港會上啦

真係唔好隨便翻拍杜sir既戲 唔係咁易
有娛樂性 但文戲同動作戲都好平庸
原本以為雄仔同稻中個角色會有多d野講 點知都係咁平面

狄龍

睇落預告唔似柒 片商出手吧

屌

Bravos

巴福斯難得咁快定檔
btw一開波認錯狂獸，又係巴福斯

點估到bravos出手 仲要咁貼近韓國上映日期
Poster

做緊北寒諜戰優先場

元朗對我黎講好遠

我都不了

阿修羅真係好睇...好鐘意暗黑黑幫FEEL

等正場啦

我最鍾意係新世界

「第27屆釜日電影獎」各獎項候補名單公開：

最佳作品獎：《1987》《工作》《南漢山城》《燃燒》《克萊爾的相機》

最佳導演獎：張俊煥《1987》尹鐘彬《工作》黃東赫《南漢山城》李滄東《燃燒》金榮華《與神同行》

最佳男演員獎：金倫奭《1987》黃晸玟《工作》李聖旻《工作》紀柱峰《聖誕快樂，毛先生》劉亞仁《燃燒》

最佳女演員獎：金泰梨《小森林》李絮《小公女》羅文熙《I can speak》廉晶雅《萇山虎》金喜愛《Her Story》

最佳男配角獎：趙宇鎮《1987》朱智勳《工作》金柱赫(故)《毒戰》樸海俊《毒戰》史蒂文·元《燃燒》

最佳女配角獎：洪勝尹홍승이《蠶室》李珠英《毒戰》陳瑞妍《毒戰》金敏秀《魔女》金善英《Her Story》

最佳新人導演獎：林大型《聖誕快樂，毛先生》姜允成《犯罪城市》全高雲《小公女》文素利《女演員今天也》金守亭《藍唇之面》

最佳新人男演員獎：吳承勳《方法派》李伊庚《寶貝與我》金鐘吉《強壯的冒險》李嘉燮《暴力的種子》金俊漢《Her Story》

最佳新人女演員獎：秦基周《小森林》金多美《魔女》金在熙《樸花英》全鐘瑞《燃燒》張善《溝通與謊言》

最佳劇本獎：《1987》《工作》《南漢山城》《燃燒》《I can speak》

最佳攝影獎：《1987》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《人狼》

最佳配樂獎：《1987》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《樸烈》

最佳美術獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《與神同行》《人狼》

頒獎典禮將於10月5日舉行，恭喜各位電影人

呢個獎啲提名幾全面

由崔嬉序主演的電影《Owent Body》(아워바디)正式受邀第43屆多倫多國際電影節，該片講述的是一個30多歲的主人公紫英（崔嬉序 飾）認為自己在生活中毫無成就可言，但遇到了與自己不同，充滿健康生命力的賢珠，並一起做運動，鍛鍊身體，從而接觸到了嶄新的世界的故事，這是崔嬉序去年拍攝完《樸烈》之後拍攝的作品。另外李滄東的《燃燒》和洪常秀導演的《江邊旅館》共三部韓影受邀今年的多倫多電影節。

【電影節】第23屆釜山國際電影節將在10月4日至13日舉行。最先公佈的「韓國電影回顧」單元，將會展映80年代現實主義的先驅，李長鎬導演的8部作品，片單如下：

1.星星的故鄉 별들의 고향‎ (1974)
2.刮風的好日子 바람불어 좋은날‎ (1980)
3.暗街中的人們 어둠의 자식들‎ (1981)
4.寡婦舞 과부춤‎ (1984)
5.傻瓜宣言 바보선언‎ (1983)
6.於於同 어우동‎ (1985)
7.旅者不息 나그네는 길에서도 쉬지 않는다‎ (1988)
8.視線 시선‎ (2013)

李長鎬導演是活躍在80年代，提倡「新一代要創作新電影」的「新浪潮」的先驅。同時也是1976年「映象時代」電影小組的六名成員之一，以明確的旗號提出了"為什麼拍電影""電影為社會做些什麼"之類現實主義主張和理論基礎，為80年代韓國新電影的復興推波助瀾。他還曾為申相玉導演工作過8年時間，於1986年建立了自己的電影公司PAN film，1988年他導演的《傻瓜宣言》和《旅者不息》均在柏林電影節上獲獎。還曾擔任富川國際奇幻電影節初期的執行委員長，現在還是首爾影像委員會委員長，是韓國電影史上極具影響力影響的導演之一。

今年中秋假期包括週末和公休日在內，共有5天左右。 先行佔領中秋劇場的電影有望延續到10月3日的開天節為止。
今年9月13日，《物怪》起跑，緊接著19日《安市城》、《協商》、《明堂》同日上映。 電影界預測，19日上映的三部電影將會上演激烈的對打場面。
《安市城》總製作費用為215億韓幣，《明堂》和《協商》各自製作費都是100億韓幣以上。 只考慮影院觀眾的時候，《安市城》損益分歧點是579萬名，《明堂》和《協商》損益分歧點各超過350萬名。
假如愛有天意，你我終將會相遇，相愛相殺919讓我們一起拭目以待~

Claire's Camera居然提名最佳電影
想睇《聖誕快樂，毛先生》

為了皇帝係咪叫王者the king？

仲有有時睇犯罪韓片個D都好震撼, 「不可饒恕」講解剖自己個女....不過我覺得有D抄七宗罪

李善均同河正宇bb套take point China3D買左

醬油 ？
好想睇呢套呀

本身好似叫PMC

聖誕快樂毛先生第一次聽

係呀

burn hill咁快手
之前套死亡動新聞係咪都係佢買？

冷門獨立片，16年釜山電影節上咗

睇完開心鬼上身，最後十分鐘

安樂

唔知點解呢套我唔係好喊到

電影《猖獗》發佈首款預告。該片由金成勳執導，玄彬、張東健、金義城、趙宇鎮、李先彬、鄭萬植、徐智慧、趙承煥、金泰佑等合作出演。《猖獗》講述了古代王子帶兵與名為「夜鬼」的僵屍戰鬥，拯救國家的故事，玄彬飾演了在國外當十多年人質後回國的王子，而張東健則飾演了手握兵權，試圖進行改革的朝廷重臣。
到底是什麼可怕的傳言？
有一群非人非獸的
吃人肉，吸人血的怪物
《共助》導演金成勳
夜鬼動作大片
電影將於10月末上映。

古裝版屍殺列車，好似好撚正

嚟緊果堆商業片都買得過：物怪 猖獗 暗數殺人 協商 安市城 目擊者

反而唔知點解覺得流流地 預告入面十個場面七八個都差不多一樣咁 似係想用場面多過情節去帶動套戲咁

好微妙既感覺

頭個半鐘好易會棄，太悶 但係最尾好感人

題材吸引 預告唔吸引

有口碑既話 睇怕安樂又會入貨

吸引過上半年好多

遲D睇睇

聽講北寒諜戰好好睇

香港又係Bravos買咗
11月1上

巴福斯癲咗 連買兩套怪物片

E 套好正

【電影節】第23屆釜山電影節"韓國電影功勞獎（Korea Cinema Award）"獲獎者為Martine Thérouanne和Jean-Marc Thérouanne夫婦。韓國電影功勞獎是為了表彰將韓國電影介紹給國際電影界，為韓國電影世界化作出貢獻的電影人所頒發的獎項。Thérouanne夫婦是法國沃蘇勒亞洲電影節（Vesoul International Film Festival）的共同創始人兼總執行人。兩人每年都會到訪釜山電影節，發掘新的韓國電影並介紹給法國。特別是從林權澤、李鬥鏞、裴昶浩、奉俊昊、李滄東、洪常秀等韓國代表性導演的作品到李秀鎮、李光國、李容承等韓國獨立電影及新銳導演的作品，並在2011年和2016年舉行了"韓國電影特別展"，展現了對韓國電影與眾不同的關心和喜愛。 （圖為當時夫婦倆人在電影節上聲援因《潛水鐘》被打壓的釜山電影節舉有I Support BIFF的橫幅）頒獎儀式將在10月4日的開幕式上舉行。

【新聞】以獨立電影《我們的世界》在海內外備受好評並獲得青龍、釜日、影評人協會最佳新人導演獎，百想最佳劇本獎的導演尹佳恩新作《我們家（暫譯）》已於上個月開拍，《我們家》以我們家的孩子們為主人公，講述了因為父母感情不和而飽受煎熬的孩子，與無可奈何離開父母的姐妹，彼此互訴苦惱和衷腸從而變得親密的故事。由Lotte Cultureworks發行，預計明年上半年上映。

我們的世界好撚好睇

【選角】金明民 X 梅根·福克斯（Megan Fox）歷代級合作！兩人將合作出演電影《長沙里9.15（暫定名）》，製作公司泰源娛樂方面發佈了正式立場確定兩人出演的消息。《長沙里9.15》將由郭景澤導演和金泰勳（音譯）導演共同執導。

梅根·福克斯飾演的是《紐約先驅論壇報》(New York Yerald Tribune)的女性戰地記者瑪格麗特·希金斯（Marguerite Higgins），她曾在危險的戰場上向世人展示韓國戰爭的內幕，並請求國際社會對韓國提供援助。

她以自身經歷撰寫了《韓國戰爭（War in Korea: A Woman Combat Correspondent）》一書，描述了1951年6.25戰爭的慘狀，並成為首位普利策獎的女性獲獎者。

梅根·福克斯方稱：被《長沙里9.15》劇本里歷史中真實存在的人物瑪格麗特·希金斯一角迷住。即使是要調整其他日程，也一定要參加，為了再現瑪格麗特·希金斯一角，將通過紀錄片等方式，專注於角色分析。

根據泰源娛樂的介紹，經過數月的協商，最近達成協議後最終決定加入，梅根福克斯將於今年12月至明年1月期間拍攝該影片。

金明民將飾演游擊隊長李明欽大尉，是當時為了拯救韓國戰爭中學生士兵拼死搏鬥的實際存在的人物。李明欽創建了游擊部隊，接受了「長沙上陸作戰」的任務，並以愛國心和責任感帶領學生兵們成功完成了作戰任務。

《長沙里9.15》講述朝鮮戰爭期間1950年9月14日凌晨，772名學徒兵為干擾朝鮮軍而乘坐登陸艦，在慶北盈德郡長沙裡投入戰鬥的故事。正在籌劃為紀念《平和協定》的簽訂將在明年上映的計劃。泰源娛樂方還表示，該片將於10月中旬開機。

《協商》最新海報

李智元執導， 韓志旼、李熙俊、權素賢等主演電影《白小姐》公開先導預告，該片講述了年紀輕輕就變成了前科者，孤獨地生活著的"白小姐"，為了拯救傷痕累累的孩子，將她從殘酷的現實中擺脫出來，決心與世界對抗的故事。

這次公開的預告片中包含了白小姐與被拋棄的孩子智恩相遇的過程，凌亂的頭髮和蓬亂的連衣裙，穿著不合拍的大拖鞋，白小姐總是被她的眼睛深深吸引。「 "我沒什麼可教的，也沒什麼東西給你，但是我會在你身邊，保護你。」 影片中展現了韓智敏強烈的形象變化，該片定檔十月上映。

高賢廷、劉俊相被委任為第23屆釜山國際電影節"年度最佳演員獎"評委，此獎是2014年以發掘新人為目的新設的獎項。歷代年度最佳演員獎獲得者有《巨人》中的崔宇植、《溝通與謊言》的張善、《夢中的簡》的具喬煥、李敏智等。 在2017年第22屆釜山國際電影節上，《負罪少女》的全汝彬和《心動之夜》的樸鐘煥榮獲了大獎，評委由權海孝，金浩貞擔任。 在電視劇、商業電影、獨立電影等各種領域活動的高賢廷、劉俊相今年將會選定什麼樣的電影、演員等備受矚目。

今年第23屆釜山國際電影節將於10月4日(星期四)至10月13日(週六)在釜山海雲台電影殿堂舉行。年度最佳演員獎將於10月13日閉幕式上發表，並頒發給獲獎者500萬韓元獎金。

睇完預告
反而又未去到話好想睇

癡撚線公司
忽然咁積極 上得又夠快

Btw 關唔關黎緊荔枝角會開間韓國戲院事

文字介紹
預告

唔關事

惡獸係Lotte 屍殺帝國係NEW
戲院係CGV （CJ）

查實以非日韓人嘅身份睇《鳴梁》會有咩感覺?
有冇人睇過?

荔枝角D2 Place新戲院9月開幕 全港首個270度全景影廳+孔劉主題館

籌備多時的荔枝角新戲院千呼萬喚始出來，D2 Place去年五月公布引進韓國影院品牌CGV，在荔枝角D2 Place二期設立的香港CGV Cinemas D2 Place宣布將於9月正式開幕，影院設有4個主題影廳，當中更包括全港首個270度三屏全景放映廳及孔劉主題電影館！
CGV Cinemas D2 Place合共提供500個座位，4個影廳中，包括全個首個ScreenX影廳，配備270度三屏全景放映，令電影的放映不再是僅僅局限於一面銀幕上，相信可以為觀眾帶來更震撼觀影效果。
另一特別之處是設有全港首個以韓星為主題的電影館「孔劉館」，設計加入不少與孔劉相關的素材，讓觀眾可在欣賞電影之餘發掘館內各處他的「足跡」。CGV承諾日後「孔劉館」部分的票房收入捐出以支持香港電影或培育新晉導演及演員等工作，為香港本土電影發展出一分力。孔劉是近年韓國影壇極具影響力的人物，無論電影的深度或是票房號召力都有保證，例如2011年的《熔爐》亦在韓國引起極大迴響，最終成功促使當地政府通過「性侵害防止修正案」；而2016年的《屍殺列車》就為他再創人氣高峰，在亞洲多處亦獲得破紀錄的票房。
得悉設立「孔劉館」一事，孔劉本人亦表示相當高興：「首先要祝賀香港CGV Cinemas D2 Place孔劉館即將正式開幕，而作為演員能有一個以自己名字命名的電影館實在是非常榮幸，希望大家可以在『孔劉館』中舒適地觀賞電影，享受電影帶來的樂趣。」

點解要係孔劉館 好odd

會覺得似韓國人打緊飛機自HIGH咁
個人感覺有啲位真係覺得誇張咗

一個簡單既故事 普通劇情 主演做得好
我覺得套電影一般 但個歷史應該對韓人好有意思 所以可能佢地既評價唔同我地
我諗好似我地睇十年人地睇又唔係個件事咁

李舜臣係韓國既地位應該係僅次於世宗大王

套戲上緊嗰排
好多藝人都喺日常稱呼崔岷植做李將軍

以前玩巨商好鍾意用龜甲車(李舜臣)做主帥

就算拍過咖啡王子, 熔爐
係幫佢帶嚟唔少人氣同知名度
都唔覺真係紅到一線明星級
自從屍殺列車後
再整多套鬼怪加持
家陣真係紅到你唔信
感覺上有好多人好遲認識佢

至於起座館...

我都係好鐘意龜甲車
AOE都好鐘意玩韓國嗰場歷史戰役

我們的世界係講咩

想睇寶英bb既你地婚禮

講兩個女仔點樣相識變朋友再反面

《安市城》最新海報

孔劉館 會試下睇個270度三屏全景放映廳

有無人試過新光個院 係咪差唔多

今日拎左

李聖旻套目擊者香港係咪冇

今個星期韓國票房

1.《你的婚禮》首週
2.《目擊者》第二週
3.《北寒諜戰》第三週
4.《與神同行2》
5. Mama Mia! Here We Go Again

Btw 唔計已入貨既北寒諜戰，頭兩套都似買得過

【電影節】「與你的再會」 第23屆釜山國際電影節海報正式公開！與往年採用本土藝術家的畫作作為海報設計基礎一樣，今年的海報源自畫家黃榮性（황영성）的作品《家族故事》，原作表達的是因戰爭失去家人的思念和重逢的願望。海報以《家族故事》和釜山的英文字母組合的形式設計。四張海報合起來就會完成"BUSAN"字樣。釜山國際電影節事務局解釋說：「（寓意）在這段時間里，經歷坎坷的釜山電影節能像經歷多年曲折的離散家屬團聚活動一樣，重新聚集在一起，成為重新聚集國內外電影人和觀眾的重逢場所。」

台灣已經買晒

9月上映韓影：

9月6日 《沉睡蝴蝶》 主演：金材昱、中山美穗 等級：15+
9月12日 《物怪》 主演：金明民、李惠利、崔宇植、金仁權 等級：15+
9月19日 《明堂》 主演：曹承佑、池晟、金成鈞、白允植、文彩元、劉在明、李源根 等級：12+
《協商》 主演：孫藝珍、玄彬 等級：15+
《 安市城》 主演：趙寅成、南柱赫、樸成雄、裴晟祐、嚴泰九、金雪炫
9月26日 《Wonderful Ghost》主演：馬東錫、金英光、李裕英 等級：12+

沉睡蝴蝶

【選角】演員趙震雄確定出演鄭進永執導處女作《CLOSE TO YOU（클로스 투 유）》，《CLOSE TO YOU》講述的是講述的是為了調查事件而去鄉下學校的主人公發生的故事，同時出演的還有裴秀彬、車秀妍和鄭海均。這不僅是演員鄭進永首次擔任導演的作品，劇本撰寫和演出他都一手包辦，從製作階段開始就備受關注，由預計將於10月中旬開拍。

【新聞】發行公司NEW表示，電影《猖獗》將在19個地區和國家同步上映。
《猖獗》講述的是回到夜鬼猖獗陷入危機的朝鮮
王子李清(玄彬飾)和欲吞併朝鮮的惡人金慈玉(張東健飾)上演的血戰大片。
該片十月底將在韓國上映，台灣、德國、英國、越南、緬甸、新加坡、香港、澳門、澳洲、泰國、澳大利亞、新西蘭、美國、加拿大、老撾、馬來西亞、印度尼西亞、柬埔寨等大部分地區和國家將在兩周內同步上映，屆時將在萬聖節前夕橫掃全球劇院。

支持！

覺唔覺靠香港片商入貨會錯過好多好戲

【新聞】全度妍、鄭宇盛、裴成宇主演，鄭滿植、鄭佳藍、尹汝貞等出演的電影《抓住救命稻草的野獸》公開劇本閱讀照，電影改編自以《熱帶夜》《沈底魚》等作品為日韓讀者熟知的日本作家曽根圭介的同名小說。電影講述發現了一位女人的屍體碎片和無法得知主人的錢包後，生活在貧窮的人們想從絕望中擺脫出來，卻帶來了意想不到結果的故事。是一部描繪出意想不到的結局的神秘懸疑驚悚推理片。2019年上映。

全度妍老咗好多

【釜山國際電影節】今天上午於釜山海雲台Grand Hotel舉行的第23屆釜山國際電影節記者會上，公佈了開閉幕電影。從10月4日開始為期10天的釜山國際電影節將在電影殿堂等釜山地區5個電影院展映，屆時將放映來自79個國家和地區的323部作品。今年的開幕電影是由新人導演尹載皓執導，李奈映和張東潤主演的《Beautiful Days（뷰티불 데이즈）》，閉幕片是袁和平導演執導，張晉、戴夫·巴蒂斯塔、楊紫瓊、托尼·賈和周秀娜主演的《張天志（Master Z : The Ip Man Legacy）》。在今年參展的323部作品中有140部（世界首映115部，國際首映25部）是首次在釜山電影節上公開。

【釜山電影節】主展映單元（Gala Presentation）片單公開~今年有三部分別是
1.張律導演新作《詠鵝（거위를 노래하다）》（樸海日、文素利、鄭進永、樸素淡）
2.關錦鵬導演新作《八個女人一台戲（초연）》（鄭秀文、梁詠琪、白百何、趙雅芝、齊溪、商天娥）
3.冢本晉也導演新作《斬（Killing）》（池松壯亮、蒼井優）

【釜山電影節】除了韓影以外，小畫也特地把這次釜山電影節會展映的華語片和導演做了個匯總

開幕：
《張天志》（袁和平）

主展映：
《八個女人一台戲》（關錦鵬）

亞洲電影之窗：
《一出好戲》（黃渤）
《江湖兒女》（賈樟柯）
《你的臉》（蔡明亮）
《影》（張藝謀）
《十年台灣》（還有《十年泰國》和《十年日本》）
《誰先愛上他的》（徐譽庭&許智彥）
《程梁》（近浦啓，中日法合拍）
《肋骨》（張唯）
《撞死了一隻羊》（萬瑪才旦）
《自由行》（應亮）
《狂徒》洪子烜
《野蠻生長（抵達之謎）》（宋文）

新浪潮：
《漫遊》（祝新）
《雪暴》（崔斯韋）

釜山經典：
《霸王別姬》（陳凱歌）
《迎春閣之風波》（胡金銓）

上半年有冇高質犯罪片/懸疑片

韓片市場唔大（除咗大製作），好難搞
今次巴福斯連買兩套真係射咗

冇 不過上年年尾記憶之夜幾值得睇

都唔只韓片係咁 好多有口碑西片一係遲上一係唔上

搵唔到導演名 卡士幾好

一出好戲即將上畫
十年泰國已分級

打算聽日睇北寒諜戰

星期五睇
聽日睇告別之前先

諗緊聽日睇早場

Me too
撐黃晸玟

諗緊中秋去台北定首爾好
台北可以睇目擊者
首爾有協商同wonderful ghost

我夜晚睇

台北 目擊者

應該星期六睇

姜棟元繼好萊塢電影後出演法國電影《恬靜的清晨》（고요한 아침，暫譯名），目前就細節問題協調中。《恬靜的清晨》是17年姜棟元在戛納電影節期間與製作組協商的作品，之後由於投資出現問題，致使姜棟元先接了好萊塢電影《洛杉磯海嘯》，目前《恬靜的清晨》收到了韓方的投資成為韓法合拍電影，姜棟元也將在拍攝完《洛杉磯海嘯》後投入到《恬靜的清晨》的拍攝。

其實佢d戲算唔算好?

終於有新戲想睇

亞洲其他國家電影工業真係被比下去。 電影產量同題材都無得比⋯

近排有咩懸疑驚慄片好睇？巴打有咩推介？
之前睇左趙震雄果套一般

趙震雄係寒流毒戰

唔係 岩岩 search 返係 解冰

唔好話懸疑驚慄片 今年仲未搵到套好睇既韓國戲

剛睇完北韓諜戰，套戲正，好睇，高質

睇完想拍手 不過唔知幾多成係史實

🇰🇷️Propaganda Cinema Store電影精品現於電影中心發售🇰🇷

有留意或者收藏開韓版電影海報設計的影迷有福了！電影中心首次與韓國著名的「Propaganda設計工作室」合作，在電影中心會員部售賣他們出版的韓版電影精品，例如《星光伴我心》及《公投飯票》明信片、Propaganda自家設計的迷你海報合集，更有收錄了50-60年代韓版外語電影宣傳品的珍貴藏書。

每項精品只有小量，售完即止。想要嘅話就要快啲衝過嚟電影中心！！！

人狼唔算好差姐，動作場面水平幾好，動作原作本身就唔係爆谷片
故事唔知做乜無啦啦要對反派著墨咁多，變相主角班人唔夠戲分
男主著墨少得可憐，女主過多往事令人邏輯混亂（明明以前可以開槍殺人，點解依家做任務騰哂雞）
一路睇都冇原作萍水相逢既味道
Ending改得兒嬉，原作主角深明大義，為左組織犧牲條女，成為悲劇英雄
電影版就咁劈炮就得，而且阿頭唔說教唔屌醒佢反而只係唔夠打放走佢，原意係好但改得好差

過兩日去睇下先

北寒諜戰？

呢套橋段老土，冇乜驚喜

好正，好好睇
劇情緊湊

已經放棄睇呢套

準備去睇

本身今日睇，返屋企眠一眠，一起身已經過哂鐘

Propaganda既bluray套裝都好靚

巴打之前post嗰堆洪常秀postcard就係呢間公司出品

真心好正
最尾忍唔住喊
男人的浪漫

《Burning》將代表韓國出戰奧斯卡

李滄東真係屈機

幾時可以入戲院睇

《北寒諜戰》改編自真人真事，你對歷史上兩韓的政治文化角力又了解多少？原來一場南北韓破天荒的廣告合作，顛覆了既有兩韓意識形態上的禁忌！想知多啲就要嚟聽映後談喇！

《北寒諜戰》映後分享︰北風 vs 韓流 - 南北韓的政治與文化較量

日期：9月9日(星期日)
場次：13:00
分享會時間：15:30
嘉賓：鍾樂偉先生（中大全球研究助理講師）
地點：百老匯電影中心1/F

分享會免費入場，歡迎大家參加！

搞到好想入場

能成為密友 睇完有返啲睇jsa嘅感覺，但當然仲爭一截 可能唔係好夠精神，覺得中間拖得好長 最估唔到狂拍金正日正面 仲有李孝利客串

客串我一早比香港01劇透咗

最鍾意李星民送呔夾嗰幕 演得好怕羞

Megaton 初中少女A的虛擬樂園 9月27

so9sad 仲上嚟把撚

呢幕啲微表情 同埋最尾又係超正

唔明點解萬基成日買埋哂堆偶像明星拍既戲
咪又係得班妹妹仔睇
買堆有特色有口碑既戲做下小眾市場仲好

睇韓劇-未生， 已經好like佢

影帝不是浪得虛名 黃晸玟
有冇地方可以睇晒黃晸玟d戲
想睇個套辣手神探

啱啱睇完，係有啲jsa 既感覺

呢套真心正

有冇人睇過,雖然好好戲但真係好好笑
另外仲有申河均,孫賢周同埋金希沅

係愛呀哈利

屌仲未睇

一眼就認出佢

Opening Film - 뷰티풀 데이즈 Beautiful Days

《春夢》《慶州》張律導演新作《詠鵝（거위를 노래하다）》（樸海日、文素利、鄭進永、樸素淡）

Gala Presentation - 거위를 노래하다 Ode to the Goose | #BIFF2018

屌？！！！！！

北寒諜戰個北韓女特工，搵極都得個韓文名

佢性侵單嘢係咪完咗？
唔知aff有冇佢套新戲

茄哩啡

aff 差唔多年年都有佢嘅戲
我估今年都唔例外

應該有栢林套時間人類乜乜啦掛

上過 I CAN SEE YOUR VOICE

Jung So-ri - 鄭素利

北韓諜戰好高汁

想睇返尹鐘彬其他戲

佢仲係套戲既編劇

poster勁正

【電影節】為扶持獨立電影的發展，從今年的#釜山電影節# 開始將會擴大獨立電影的頒獎規模。BIFF組委會於11日表示，電影投資及文化信息數碼發行公司KTH和通過《KBS獨立電影院》播放獨立電影的KBS將分別設立新的獎項，以振興韓國獨立電影。

KTH將選出從「韓國電影的今天」和「新浪潮」單元，選出兩部韓國電影，授予KTH獎，並分別獎勵1000萬韓元的獎金，頒獎典禮將在釜山國際電影節閉幕前一天的10月12日「展望之夜」舉行。

KBS將在「韓國電影的今天」視覺單元和「新浪潮」單元合作，選出一部最佳作品，以「KBS獨立電影獎」的名義獎勵1000萬韓元的獎金。

特別是獲獎作品將會在上映1年內通過《KBS獨立電影院》播出，放映權合同簽訂和頒獎會分開進行。

另外，曾與韓國電影導演協會一起運營，後因聯合抵制而中斷的「韓國電影導演組合獎」也將重新啓動，將從「韓國電影的今天」視覺單元中選出2部，並各頒發500萬韓元的獎金。

BIFF相關人士表示：「為了支持韓國獨立電影，我們摸索了很多方案，但這次大幅增加的頒獎規模也是其中的一環」，「雖然一直有不少很好的獨立電影出現，但幾乎沒有受到太過關注的視線。希望能給予獨立電影更大的鼓勵。」

【選角】演員尹啓相有望出演電影《靈魂出竅（暫定）》，具體安排還在協調當中。《靈魂出竅》是一個失去記憶的男人在奇異的情況下，追趕真相的奇幻動作電影。由去年令尹啓相獲得人生角色張謙的電影《犯罪城市》製作公司BA娛樂出品。

《暗數殺人》最新海報

由柳海真、趙震雄、李瑞鎮、廉晶雅、金智秀主演的電影《完美陌生人》（완벽한 타인，暫譯名）確定10月上映並公開首款預告。該片由《逆鱗》《愛上王世子》《茶母》等影視劇導演李才奎執導，翻拍自2016年在意大利上映的同名電影，講述4對多年朋友夫婦聚會吃晚飯，為了確認彼此到底有多瞭解，決定玩遊戲相互說出秘密和心事。

李瑞鎮

卡士好正 希望韓版唔好完全照抄

係唔係同河正宇之前拍個套差不多😂

又有雄仔 條預告頭半好似恐怖片咁

原來之前已經like咗你fb

多謝支持

本身諗住星期六睇北風，唔知會唔會打風

韓國電影20180912票房

1.《惡獸》當日票房104,466人次，累計票房111,903人次，屏幕數1,181

2.《人肉搜尋》當日票房64,576人次，累計票房1,950,398人數，屏幕數745

3.《鐵血戰士：血獸進化》當日票房28,617人次，累計票房29,244人次，屏幕數569

4.《你的婚禮》當日票房22,182人次，累計票房2,606,395人次，屏幕數509

5.《升級》當日票房5,960人次，累計票房135,740人次，屏幕數160

6.《上流社會》當日票房3,578人次，累計票房743,581人次，屏幕數336

7.《安市城》當日票房2,941人次，累計票房3,347人次，屏幕數10

8.《媽媽咪呀：開心再嚟》當日票房2,865人次，累計票房2,260,412人次，屏幕數166

9.《與神同行：終極審判》當日票房2,820人次，累計票房12,245,278人次，屏幕數213

10.《明堂》當日票房2,578人次，累計票房5,004人次，屏幕數12

睇唔到北風咪睇打風囉

唔係

估唔到人肉搜尋票房都唔錯

片頭播咗個震撼消息
CJ喺香港推出「tvN Movie」頻道
但係透過ATV app

《第23屆釜山國際電影節》亞洲之窗評委會獎「Kim Jiseok Award / 金智奭獎」公佈官方入圍名單。

《 Rona, Azim′s Mother / 羅娜，阿齊姆的母親 / 로나아짐의어머니》
《The Secret of a Leader / 보스의비밀 》
《Bhonsle/ 博恩索 / 본슬레》
《 The Rib / 亞當的肋骨 /아담의갈비뼈》（中國大陸，劇情梗概：決心做變性手術的兒子一直對虔誠的基督教信徒父親感到不滿。雖然他鼓起勇氣試圖與父親對話，但父親卻說這是可以治療的疾病，並想盡一切辦法去教會和醫院。）
《 Dare to stop us / 아무것도우리를멈출수없다》
《Asandhimitta / 아산드히미타의비밀 》
《DEMONS / 악령들》
《27 Steps of May / 치유를위한마이의27단계 》
《Widow of Silence / 沈默的寡婦 / 침묵의미망인 》

「Kim Jiseok Award / 金智奭獎」是為紀念釜山電影節創始人，亞洲著名選片人金智奭先生，於2017年新設的獎項，旨在「發現並推動亞洲電影的新趨勢，以傳承金智奭先生幫助亞洲新導演成長的精神。」

【定檔】電影《白小姐》今日公開了兩款宣傳海報並確定10月11日上映。
電影講述的是遭受暴力行為之後仍然頑強生活著的女子白尚雅（韓志旼飾）遇到了酷似自己的9歲少女，並把她從暴力的世界中解救出來的故事，以真實的虐童事件為素材的這部電影發出了當前社會需要的聲音。

頂女版孤膽特工

【消息】演員裴斗娜將出演法國電影，與法國電影公司高蒙展開合作。
根據Variety的消息，高蒙將製作名為《I am here》的法-韓浪漫愛情電影。

該片將由《貝利葉一家》的導演艾里克·拉緹戈執導，《星際特工：千星之城》的男星阿蘭·夏巴和裴斗娜共同出演。劇本由剛在威尼斯電影節獲得最佳導演的電影《希斯特斯兄弟》的編劇托馬斯·彼得葛恩和導演艾里克·拉緹戈一同撰寫。

《I am here》是一部浪漫喜劇，講述擁有兩個孩子的離婚男子，法國著名廚師史蒂芬（Stéphane）愛上在Instagram上認識的神秘韓國女子。為了找到她，史蒂芬決定前往首爾。但當她並沒有在機場出現後，史蒂芬在接下來的10天為了找到她在首爾各地奔波，在充滿冒險的這趟旅行中，他重新敞開心扉認識自我並獲得了治癒。

裴斗娜在出演Radio Star時曾表示：「因為正在討論出演法國電影，所以這次電視劇《最完美的離婚》結束後去學習法語。」裴斗娜在2012年通過沃卓斯基姐妹的執導作品《雲圖》進軍好萊塢，之後又出演了電影《木星上行》和電視劇《超感獵殺》，展現了多種活躍~ 而《I am here》將會是裴斗娜進軍歐洲的首部作品。

《I am here》預算為1350萬美元. 拍攝預計將在今年10月和明年春天進行，Variety引用高蒙相關人士的話報道稱「這部電影將在櫻花季節往返於韓國和法國進行拍攝。」另外，他還表示：「可以和韓國製作公司一起推動這個項目。」

atv

亞當的肋骨

如果想睇cgv screen x個院，睇邊類型既戲/ 近期有咩戲岩睇

下期the nun應該無走雞

巴打點睇cgv新戲院 今日我都去左cgv間戲院 試左house 3 覺得個投影機個位on9到震

喺House 4睇咗狄仁杰
整體幾好

利申 CGV死忠

今日終於得閒睇套北風

修女好得人驚 不了

清睇左咩戲

睇左我老婆日日都扮死

竟然無人講 燒山買左孫藝珍套協商

諗起佢哋發行Real時

《智命談判》香港首發預告

韓國年度壓軸鉅作！史上最凶惡人質綁架事件！

《漂亮姐姐》孫藝珍變身談判專家與天才罪犯玄彬展開拉鋸舌戰，冷靜的氣魄和危險的魅力，令人喘不過氣，《智命談判》分秒必爭搶救肉參!

今個冬天 事不宜遲

#TheNegotiation #智命談判 #孫藝珍 #玄彬

而家好似乜撚嘢都用史上最xxxxx

呢套應該唔會玩野掛

香港有人買就入場睇下

北風

做乜

十號東北風

OK
已經係八號東南風了

【《惡獸》角色海報 強勢登場！】
👫 兩位年輕戰士——惠利、崔宇植會將會聯手對抗史前鉅獸，碰出不一樣的火花

開畫票房冠軍

評價麻麻，俾人肉搜尋爬埋頭

今個星期睇人肉搜尋

北風已經冇夜晚場

前幾日我嗰區得返早場睇咋
雖然個時間啱啱好就到我之後上堂

睇黎冇得入戲院睇，週末都唔知仲有冇

難架喇已經
與神同行就仲有夜晚場

放心 安樂既戲係電影中心應該頂到兩三個禮拜

北寒諜戰

韓國電影已經係亞洲領先

【消息】卞約漢短篇電影《My Dream Class（별리섬）》出演。
《My Dream Class》講述為了豐富履歷，作為新人講師前往孤島的大學生韓基卓和不聽話的中學生一起尋找夢想的故事，是一部劇情喜劇。本片由《歡迎來到東莫村》和《被操縱的城市》的樸光鉉導演執導。卞約漢飾演了大學生韓基卓。韓基卓是一名為了豐富履歷，增加收入而成為了英語講師的大學生。雖然外表看上去漫不經心，但實則有著一顆溫暖的內心，把自己所有的學生都時刻掛在心上。

卞約漢表示，「電影《My Dream Class》展現了毫無夢想的青年和農村學校的學生橫衝直撞地闖蕩世界的樣子。電影溫暖地展現了他們如何重新找回失去的夢想的過程。 電影內容可以引起很多人的共鳴，讓觀眾可以一同參與到電影中。我和優秀的工作人員以及演員同僚們愉快地完成了拍攝。」

【選角】金來沅、孔曉振浪漫愛情喜劇《最普通的戀愛》合作，這是兩人繼電視劇《雪人》之後時隔15年後以電影形式合作。目前正在協調細節，導演由電影界關注的新銳金韓結導演擔任，該片由NEW投資發行， 今年冬天開拍，2019年上映。

【選角】馬東錫有望出演新作韓國超級英雄電影《Electric Man（電子俠）》。電影由新世界集團旗下的E-Mart（易買得）大型綜合超市的形象為藍本，以新世界集團副會長鄭溶鎮一直提倡的「有故事的內容」的意志進行推進，並為此設立「電子俠文化產業專門公司」進行製作，將以2020年上映為目標正在準備中。

韓國superhero cls

【定檔】由新人導演尹載皓執導，李奈映、張東潤主演的《Beautiful Days》定檔11月上映並公開宣傳海報。電影講述了帶著痛苦的過去生活在韓國的女人和時隔14年從中國來尋找她的兒子，最終揭露她隱藏的真相的故事。

《猖獗》最新預告片

陳善奎確定出演電影《超完美男人》（퍼펙트맨，暫譯名，韓版《觸不可及》），搭檔薛耿求、趙震雄。電影講述療養中的高級律師事務所律師和闖禍後去療養院參加志願活動的流氓相遇成為朋友後發生的一系列故事，將描述兩個生活完全不同的人的友情。趙震雄飾演流氓出身的陪護，陳善圭將飾演他的同僚。薛耿求飾演經歷各種事故的律師。該片由Showbox負責投資，以明年上映為目標，將於今年下半年開機。

三叔俠

睇完黃海 好心up呀。。。

睇完北風但唔係好明 點解北韓要幫南韓搞個金大中，個金大中唔係都係共產咩，點解兩邊都唔想佢當選?

然後黑金星個身份曝左光，點解5年後佢仲拍緊廣告?

求解

點解幫南韓?錢，物資都得嘅
至於廣告呢
講故唔好駁故?其實我都無深究了

我真係諗唔明 身份揚哂，偷翻南韓，點解轉頭又拍廣告，然後又俾人拉左

金大中並唔係共產
只係當時執政黨為求保住執政權
扣帽子屈金大中係共產黨員
希望市民因恐共而選擇繼續投執政黨

北韓就為錢同「威風」而幫手

韓國電影興起係由邊套戲開始？

【《暗數殺人》為《2018倫敦東亞電影節》開幕】本屆電影節開幕影片是由金泰均執導，金倫奭、朱智勳主演的犯罪驚悚題材影片《暗數殺人》。此次在電影節的亮相，是本片的國際首映！放映結束後更有導演金泰均，演員金倫奭親臨現場與觀眾互動。

本片根據真實事件改編，金倫奭和朱智勳變身固執警察和變態殺人犯，上演了一場圍繞七起沒有報案、也找不到屍體的殺人案展開的心理博弈。敬請關注我們的獨家現場報道。

生死諜變？

《第55屆韓國電影大鐘獎》主要獎項入圍名單公開！

最佳作品：
《工作》
《南漢山城》
《燃燒》
《與神同行-因與緣》
《1987》

最佳導演：
金容華《與神同行-因與緣》
尹鐘斌《工作》
李滄東《燃燒》
張俊煥《1987》
黃東赫《南漢山城》

最佳男主角：
金倫奭《1987》
李秉憲《南漢山城》
劉亞仁《燃燒》
趙震雄《毒戰》
李星民《工作》
黃晸玟《工作》

最佳女主角：
金多美《魔女》
金泰梨《1987》
金海淑《她的故事》
羅文姬《I Can Speak》
李絮《小公女》

最佳男配角：
奇周峯《工作》
故·金柱赫《毒戰》
宋清晨《七年之夜》
史蒂文·元《燃燒》
陳善奎《犯罪都市》

最佳女配角：
高敏詩《魔女》
金璽碧《青蔥時代》
金善映《她的故事》
鄭裕美《念力》
陳瑞妍《毒戰》

最佳新人導演：
姜允成《犯罪都市》
申東錫《幸存的孩子》
李錫根《你的婚禮》
林大迥《聖誕快樂，Mr. Mo》
全高雲《小公女》

最佳男新人：
高成莞《廢柴的冒險（튼튼이의 모험）》
吳承勳 《方法派》
魏河俊《昆池岩》
李佳燮《暴力的種子》
鄭家藍《詩人的愛》

最佳女新人：
金佳熙《樸華永》
金多美《魔女》
全鐘瑞《燃燒》
秦基周《小森林》

攝影獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《1987》
照明獎：《工作》《南漢山城》《人狼》《燃燒》《1987》
剪輯獎：《昆池岩》《工作》《南漢山城》《與神同行-因與緣》《1987》
音樂獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《邊山》《1987》
美術獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《與神同行-因與緣》《人狼》
服裝獎：《工作》《南漢山城》《與神同行-因與緣》《人狼》《1987》
技術獎：《工作》《魔女》《與神同行-因與緣》《人狼》
企划獎：《昆池岩》《工作》《犯罪都市》《與神同行-因與緣》《1987》

頒獎禮將在韓國時間10月22日晚上7點舉行

支持李星民

影帝我撐黃晸玟

支持 南漢山城

工作 好唔好睇？

姐係北韓諜戰
冇野了

南漢山城真心正

睇開無線d 古裝劇 完全唔知上朝原來可以拍得咁緊湊

肯拍韓國屈辱史仲要咁高汁

影帝金倫錫、劉亞仁、黃晸玟有得撼

請大家食月餅

鳩估

《第55屆韓國電影大鐘獎》主要獎項入圍名單公開！

最佳作品：
《工作》
《南漢山城》
《燃燒》
《與神同行-因與緣》
《1987》

最佳導演：
金容華《與神同行-因與緣》
尹鐘斌《工作》
李滄東《燃燒》
張俊煥《1987》
黃東赫《南漢山城》

最佳男主角：
金倫奭《1987》
李秉憲《南漢山城》
劉亞仁《燃燒》
趙震雄《毒戰》
李星民《工作》
黃晸玟《工作》

最佳女主角：
金多美《魔女》
金泰梨《1987》
金海淑《她的故事》
羅文姬《I Can Speak》
李絮《小公女》（黑馬）

最佳男配角：
奇周峯《工作》
故·金柱赫《毒戰》
宋清晨《七年之夜》
史蒂文·元《燃燒》
陳善奎《犯罪都市》

最佳女配角：
高敏詩《魔女》
金璽碧《青蔥時代》
金善映《她的故事》
鄭裕美《念力》
陳瑞妍《毒戰》

最佳新人導演：
姜允成《犯罪都市》
申東錫《幸存的孩子》
李錫根《你的婚禮》
林大迥《聖誕快樂，Mr. Mo》
全高雲《小公女》

最佳男新人：
高成莞《廢柴的冒險（튼튼이의 모험）》
吳承勳 《方法派》
魏河俊《昆池岩》
李佳燮《暴力的種子》
鄭家藍《詩人的愛》

最佳女新人：
金佳熙《樸華永》
金多美《魔女》（有機）
全鐘瑞《燃燒》
秦基周《小森林》

攝影獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《1987》
照明獎：《工作》《南漢山城》《人狼》《燃燒》《1987》
剪輯獎：《昆池岩》《工作》《南漢山城》《與神同行-因與緣》《1987》
音樂獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《燃燒》《邊山》《1987》
美術獎：《工作》《南漢山城》《毒戰》《與神同行-因與緣》《人狼》
服裝獎：《工作》《南漢山城》《與神同行-因與緣》《人狼》《1987》
技術獎：《工作》《魔女》《與神同行-因與緣》《人狼》
企划獎：《昆池岩》《工作》《犯罪都市》《與神同行-因與緣》《1987》

頒獎禮將在韓國時間10月22日晚上7點舉行

唔記得咩戲

識講中文嘅韓國大佬

丁青

韓國電影20180922票房

1.《安市城》當日票房430,694人次，累計票房923,294人次，屏幕數1,273

2.《明堂》當日票房206,154人次，累計票房530,498人數，屏幕數1,109

3.《智命談判》當日票房171,012人次，累計票房444,038人次，屏幕數868

4.《詭修女》當日票房148,012人次，累計票房445,122人次，屏幕數821

5.《人肉搜索》當日票房30,126人次，累計票房2,702,198人次，屏幕數366

6.《妖怪手錶4》當日票房23,394人次，累計票房29,364人次，屏幕數442

7.《路易斯》當日票房11,410人次，累計票房21,380人次，屏幕數325

8.《見習神仙精靈：撲通撲通萬聖節派對》當日票房11,241人次，累計票房11,488人次，屏幕數179

9.《遊樂場救援隊》當日票房5,789人次，累計票房11,773人次，屏幕數287

10.《惡獸》當日票房5,738人次，累計票房696,106人次，屏幕數264

睇完目擊者同你的婚禮
前者好啱香港拍 後者真係幾似那些年

嘿！瘦巴巴的老爺們！一齊走呀！

祝各位手腳中秋節快樂

對白都記得

點解啱香港拍？樓宇密集有壓迫感？

我覺得好岩香港唐樓拍

唐樓唔啱啊 啱啲偽豪宅

【劇照】由薛耿求、 韓石圭、千玗嬉主演的電影《偶像》劇照首次公開。《韓公主》導演新作，講述兩個人生經歷完全不同的父親被捲入同一個事件當中從而引發的一系列故事。

mk仔薛景求 諗起韓流怪嚇宋康昊個金毛look

好似幾正

差d撈亂呢套同想見你父母

metoo，果套有吳達洙，已經胎死腹中

《假如愛有天意》曹承佑、趙寅成、孫藝珍，15年後中秋再會，各自發表感想。

曹承佑表示: 《假如愛有天意》是15年前的作品，這期間趙寅成和孫藝珍都成為了最棒的演員。成為這個誰都無法取代的演員的過程中雖然會有很多困難的事情，但是他們都順利堅持住了。我覺得我們三人都一步一腳印，一心專注演技的走過了這15年。希望這三部作品都有好的成績。

趙寅成表示: 我對於三位演員即便過了15年也依然屹立不倒的這一點覺得很了不起。（中秋再會）是一件很開心的事情，這不是競爭，而是攜手同行。

孫藝珍表示: 我的心情一如既往。15年前我們見面的時候大家都是剛出道的新人，都不知道該怎麼做，只是單純懷有著對演技的熱情。作為一人分飾兩角的主演，拍攝的時候雖然經歷了嘗試上的失誤，但是到現在為止還有很多人喜歡這部電影，所以這部電影對我而言是無比珍貴的一部作品。當初一起合作的三位演員的新作品竟然在同一天上映，這簡直是如電影一般的命中注定。《假如愛有天意》之後沒有再次合作，這次通過（中秋再會）而見面，真是湊巧又奇妙，願大家都有好的成績。

目前，趙寅成《安市城》已突破200萬歡迎人次，曹承佑《明堂》已突破100萬觀影人次，孫藝珍《協商》已突破80萬觀影人次。

累事 想睇想見你父母多q

圓方人流急增五成 狂掃奶粉尿片

有冇人呢幾日去the grand睇戲，咩情況

諗住聽日睇早場
希望起到身

尋日睇完 戲院還好
個場勁多拖gip蝗

睇完
可能早場無乜嘢
但係真係多咗好多gip撚

原來下星期就上惡獸

有冇人知朱智勛嗰套七罪追緝令會唔會上

正路會

Kim Jee-woon's big-budget SF action noir ILLANG: THE WOLF BRIGADE is set to hit Netflix on October 19. #인랑

中秋喺台北樂聲影城見到
台灣真好

[ViuTV][韓國電影]回家的路

viutv 呢套好好睇

好耐冇聽鬼神xx

不了

原來今個星期上咩女初中生

無啦啦播呢套

做咩變晒梁國雄議員

【新聞】由演員李東輝和李尚熙主演的名膠片實驗室第五部作品《國都劇場》，該片於本月21日殺青，籌備上映中。
名膠片實驗室是曾製作《共同警備區JSA》、《我們人生中最輝煌的瞬間》、《建築學概論》等電影的製作公司為了培養意識和才能兼備的新電影人而於2015年在坡州出版城市建立的電影製作系統。
名膠片實驗室從第一季趙在民導演的《雪花》為起點，陸續推出了李東恩導演的《換節期》、李周浩導演的《超級迪斯科》，第二季李煥導演的《樸花英》等影片，為韓國電影打造了新的領域。
第三季全智熙導演的《國都劇場》講述了應屆生"奇泰"(李東輝 飾)告別只有傷痕的首爾生活，沒有希望的回到故鄉卻收穫意外的安慰的故事。李尚熙飾演小學同學"英恩"。
電影將在2019年第20屆全州國際電影節全州市電影展(JCP)上公開，之後將於2019年上映。

【選角】林華映電影《Fanfare（팡파레）》出演。《Fanfare》是一部心理動作驚悚片，以深夜營業結束的梨泰院某酒吧為背景，講述了被強盜抓為人質的可疑女子和出面解決問題的人之間的故事。除此之外，演員南延佑（《化妝》）、樸鐘煥（《牧羊人》）和金善映的導演丈夫李承元也將出演。電影由憑借《荊棘花》獲得第一屆野花電影獎新人導演獎的李敦求導演執導，新成立的以獨立電影製作為中心的製作公司DK Film製作，將在10月開機，以明年上半年為上映目標製作。

【選角】安宰弘、姜素拉、全汝彬將合作喜劇《不會傷害你》（導演 孫在坤），講述那些為了拯救瀕臨關閉危機的動物園而戴著動物面具的人們奮鬥故事。導演孫在坤時隔8年的新作，是新創立的投資發行公司Ace Maker的第一個作品，將在10月初開拍，預計明年上映。

河正宇與鄭雨盛、李政宰的經紀公司Artist Company合約到期並不再續約，藝術之家表示「與演員河正宇合作以來，對他所展示出的帥氣一面表示衷心的感謝，以後也會給予河正宇應援加油~」 河正宇將在拍攝完電影《Closet》後成立自己的獨立公司，不久之後就是河老闆了，fighting~！

自立門戶 聽講佢做導演果啲戲都唔差

計劃11月開拍的尹濟均導演新作《歸還》經過內部討論，決定全面重新調整劇本，將其轉換為新的故事。因此，當初計劃出演該劇的成東鎰因角色消失而退出， JK Film方面向成東鎰傳達了這樣的情況，請求諒解。黃晸玟和金憓秀將繼續出演。《歸還》將在計劃重新調整並追加選角後，正式進入製作階段。

第二屆The Seoul Awards公佈各個獎項的入圍名單，電影部門入圍名單：

最佳作品：《工作》《燃燒》《與神同行》《1987》《南漢山城》

最佳女演員：金喜愛《Her Story》金汝珍《幸存的孩子》孫藝珍《現在去見你》樸寶英《你的婚禮》

最佳男演員：李秉憲《南漢山城》《那就是我的世界》李聖旻《工作》河正宇《與神同行》劉亞仁《燃燒》

最佳女配角：藝秀晶《與神同行》金成鈴《那就是我的世界》京熙妍《毒戰》金泰梨《1987》

最佳男配角：金相浩《目擊者》朱智勳《與神同行》《工作》陳善奎《犯罪城市》裴晟祐《騙子》

最佳新人女演員：林珍娜《騙子》秦基周《小森林》全鐘瑞《燃燒》金多美《魔女》

最佳新人男演員：金成圭《犯罪城市》南柱赫《安市城》金英光《你的婚禮》李嘉燮《暴力的種子》

頒獎禮將於10月27日在首爾慶熙大學舉行。

《魔女》前面舖得比較慢，最後半個鐘動作場面好爽快，扭橋唔算精彩，但整體都好過上年套惡女，出第二集都會睇下 新人金多美演技好掂，個樣辨識度又高，覺得佢仲正過金高銀 今年如果唔係有全鐘瑞，佢攞硬女新人（其實咩獎都未頒 ）

金多美好正
睇得韓片多開始覺得女仔單眼皮都可以單得好靚

10月上映的韓國電影

10月3日 《暗數殺人》主演：金倫奭 、朱智勳

10月11日 《白小姐》 主演：韓智敏、李俊熙

10月18日 《背叛的薔薇》主演：金日權、鄭尚勳、孫丹菲、金成哲

10月25日 《猖獗》 主演：玄彬，張東健

10月末《完美陌生人》 主演：柳海真、趙震雄、李瑞鎮

由《Luck Key》導演李桂碧執導，車勝元、嚴彩英、樸海俊、全慧彬等出演的電影《加油李先生》6月23日開拍，已於9月22日殺青，將於2019年上映。

該片是一部喜劇電影，講述哲秀（車勝元 飾）和第一次見到的女兒新星（嚴彩英 飾）在一場意想不到的旅行中發生的故事。

由金香奇主演的電影《英珠》受到《第23屆釜山國際電影節》——「韓國電影的今日」部門展映邀請，並公開海外版海報。

車成德(《沒有秘密》中擔任編劇)執導，《英珠》講述了失去父母的英珠和與弟弟艱難地過著生活，英珠去尋找那些不該見到的人的同時發生的故事。

《猖獗》主海報

由鄭世喬導演（首部作品）執導，羅文熙、李俊熙、崔元英、樸智英、李鎮住主演電影《哦！文熙》已於9月28日正式開機，預計2019年上映。

《哦！文熙》講述不懼危險的的兒子鬥源（李俊熙 飾）和事故唯一的目擊者痴呆母親文熙（羅文熙 飾）一起尋找傷害孫女普美（李珍珠 飾）的肇事逃逸者的同時開展的愉快故事。

【劇照】電影《完美陌生人》公開劇照。電影由柳海真、趙震雄、李瑞鎮、廉晶雅、 金智秀、松昰昀、尹京浩出演，講述在看起來完美的情侶聚會上限定的 時間內因為強制公開手機電話、短信、KAKAOTALK這個遊戲而引發的不可預測的故事。 10月上映

三大配角爭個吳達洙

買咗飛下星期睇

巴打買咗釜山電影節飛？
仲買咗咩戲

係
淨係買咗七套
仲有八個女人 張天志 自由行 誰先愛上他的 影 同Herstory

主要華語片喔

係

五套有兩套想睇

應該冇咩機會見到佢

11、12月Cine Fan做《原罪犯》

trailer仲用埋Cries and Whispers做bgm

哇正

正撚到！！

終於可以入戲院睇原罪犯

佢唔係95年咩？

樸信惠&全鐘瑞《燃燒》(2018) 確定出演女性雙top驚悚電影《Call》！
《Call》講述兩個生活在不同時空的女人，因為一通電話連接之後發生的驚悚故事。
該片由NEW投資製作，將由曾憑借短篇電影《身價》在席捲全世界各大電影節之後備受忠武路矚目的新人導演李忠賢執導。將在結束配角選角之後的11月左右開機，2019年上映。

IU將分別與裴斗娜、樸海秀、金泰勳、李成旭、鄭俊元、沈月奇合作出演四部短篇電影。

參與此次電影製作的四位導演分別是曾執導《布拉芙夫人》的林弼成、《沒有秘密》的李京美、《The Table》的金宗寬、《小公女》的全高雲。

HIGHCUT VOL.228 COVER /2017-2016年青龍電影獎十位獲得者:
宋康昊、羅文姬、陳善圭、金素珍、都暻秀、崔熙瑞、李秉憲、樸素淡、樸正民、金泰梨

宋康昊你係咪返工㗎，大家在連登插咗你咁多次都唔回應？毒戰幾時上，答我！

聽聞少女a好睇 不過完全無興趣

發生咩事？
你講毒戰定毒梟？

9up吓姐
講緊毒梟

...

《第23屆釜山國際電影節》今晚開幕，紅地氈MC金南佶、韓志旼

之前好似話12月

Hotel by the river好似好多好評

邊度睇到

外國影評寫手，留意到有幾篇critics都話正過grass

港版

另一版

正過Grass其實唔難

《第27屆釜日電影賞》獲獎名單

最佳作品獎: 《工作》

最佳導演獎: 李滄東《Burning》

最佳劇本獎:尹鐘彬、權成輝《工作》

最佳攝影獎:金宇亨《1987》

最佳音樂獎 : MOG《Burning》

最佳美術獎 :樸日賢《工作》

最佳男主角: 李星民《工作》

最佳女主角:金喜愛《她的故事》

最佳男配角: 朱智勳《工作》

最佳女配角: 金善英《她的故事》

新人男演員獎:金忠吉《結實的冒險》

最佳新人女演員:金多美《魔女》

最佳新人導演: 全高雲《小公女》

最佳人氣明星獎:都暻秀《與神同行》 、金香起《與神同行》

《Burning》美版trailer幾正

懸疑片咁

有冇人睇咗惡獸，聽講好on9

✨登！✨登！✨登！✨登！

知道大家等咗香港亞洲電影節2018片單好耐啦！而家率先可以參考網上版宣傳小冊子，揀定心水電影！

📘網上版宣傳小冊子︰
🎟️10月13日(六) 下午1點鐘 開始賣飛‼‼‼

TA-DA! HKAFF2018'S FULL LINEUP IS FINALLY OUT!
📘Online Booklet:
🎟️Tickets will be available from 13 October (SAT) 1pm‼‼‼

今年多咗好多韓片
終於有金基德 差唔多揭完都未見有，原來喺午夜長

但無洪常秀

香港亞洲電影節2018韓國電影片單：

燒失樂園 (Burning) - 李滄東
詠鵝 (Ode to the Goose) - 張律
那一夜，我們談情說愛愛 (Hit the Night) - 鄭佳映
戇男送信純熟迅速送出 (Hello Dayoung) - 高奉洙
她們的告白 (Her Story) - 閔圭東
森之廚房 (Little Forest) - 任順禮
人間時人 (Human, Space, Time and Human) - 金基德

Burning譯《燒失樂園》
不如叫《醉·生·燒·色》

p.s. 其實個譯名唔差，只係覺得李滄東電影嘅譯名可以簡潔啲，唔使太花巧

dllm醉生燒色
愛·燒失

等iff la

原本想睇但時間唔岩 上網check場次似係今個星期玩完

屌你醉生燒色

張律套春夢香港有無電影節上過

就係唔記得 不過終於有得睇佢啲戲 但時間好似唔太啱

戇男送信純熟迅速送出

買飛嗰陣

有金基德

羞恥play

Aff票價唔平，11月又忙

啱啱睇完

個aff套票幾抵玩, 但好似要去放映戲院買先有得換飛, 好煩

今年底至2019年的各大發行商上映陣容一覽：

四大發行商:

◆Showbox
1.《錢》柳俊烈、劉智泰、趙宇鎮、元真兒
2.《麻藥王》宋康昊、曹政奭、裴鬥娜、李星民
3.《未成年》廉晶雅、金素珍、金允石
4.《逃組》孔曉振、柳俊烈、曹政奭
5.《戰鬥》柳海真、柳俊烈
5.《Package》郭度沅、金大明
7.《憤怒的公牛》馬東錫、宋智孝
8.《南山的部長們》李秉憲、李星民、郭度沅
9.《完美男》薛耿求、趙震雄

◆CJ
1.《國家破產日》金惠秀、劉亞仁
2.《女警》羅美蘭、李聖經、崔秀英
3.《鬼手》權相宇、金熙元、金成均、許成泰、禹棹奐
4.《EXIT》曹政奭、林允兒
5.《壞傢伙們》馬東錫、金相中、金雅中、張基龍
6.《極限職業》柳承龍、李東輝、李荷妮、陳善圭
7.《娑婆訶》李政宰、樸正民、劉智泰
8.《Closet》河正宇、金南佶
9.《寄生蟲》宋康昊、李善均、趙茹珍、崔宇植、樸素淡
10.《造王者》薛耿求、李善均
11.《PMC》河正宇、李善均

◆樂天
1.《詞典》柳海真、尹啓相
2.《使者》樸敘俊、安聖基、禹棹奐
3.《老千3》樸正民、柳承範、林智妍
4.《天文》崔岷植、韓石圭
5.《證人》鄭雨盛、金香起
6.《海盜2》

◆NEW：
1.《Swing Kids》都暻秀、樸慧秀
2.《加油李先生》車勝元、嚴彩英、全慧彬、樸海俊
3.《Call》樸信惠、全鐘瑞
4.《生日》薛耿求、全度妍
5.《我的特級兄弟》申河均、李光洙、李絮
6.《BEAST》李星民、劉在明
7.《最普通的戀愛》金來沅、孔曉振
8.《啓動》馬東錫、樸正民
9.《釜山行2 - 半島》

其它發行商:

◆華納兄弟（韓國）
1.《請尋找我》李英愛、李源根
2.《藝人們》孫賢周、趙振雄、樸熙順

◆CGV ART HOUSE
1.《偶像》薛耿求、 韓石圭 、千玗嬉
2.《Dempsey Roll:懺悔錄》嚴太九、李惠利、金熙元
3.《哦! 文姬》羅文姬、李熙俊
4.《愉快的音樂專輯》金高銀、丁海寅

◆MEGABOX Plus M
1.《國之語言》宋康昊、樸海日、全美善
2.《小公女》羅文姬、金秀安、千玗嬉
3.《捉住救命稻草的野獸們》全度妍、鄭雨盛、裴成宇、尹汝貞

◆Kiwi Media Group
《惡人戰》馬東錫、 金武烈

發行商未定：
《狩獵的時間》李帝勳、崔宇植、安在洪、樸正民
《Long Live The King》金來沅、元真兒
《長沙裡9.15》金明敏、梅根福克斯

CJ果堆好好j

由奉俊昊導演執導，宋康昊、李善均、趙茹珍、崔宇植、樸素丹主演的電影《寄生蟲》今年5月開機，歷經4個月，已於9月18日殺青。

《寄生蟲》依舊採用了奉俊昊導演的秘密製作方式拍攝，某位演員的相關人士表示很難看到劇本。電影將於2019年上映，參展2019年戛納電影節的可能性很大（每年3月）。

完全冇任何消息

係就係幾抵 但換領方法完全跟唔上時代

The Little Drummer Girl | FIRST LOOK - BBC

朴蛇新劇first look 卡士幾正

7.《娑婆訶》李政宰、樸正民、劉智泰
8.《Closet》河正宇、金南佶
9.《寄生蟲》宋康昊、李善均、趙茹珍、崔宇植、樸素淡
11.《PMC》河正宇、李善均

惡獸我覺得ok

啱啱睇完「Young Ju」
導演之前寫嘅「沒有秘密」風格極端
呢套就好平靜

金香奇
沒有秘密我ok，但呢套好唔好睇？

我就覺得爭咁啲
金香起搭夠

與鬼同行

原來森之廚房係金泰梨套小森林

仲未得閒揀戲

我都未
大致上有心水
最難係揀排邊個院

台灣已買

安樂而家見到馬東錫就買 我已經分唔到佢邊套打邊套

由金憓秀、劉亞仁、許俊豪、趙宇鎮、法國演員文森特·卡塞爾主演的電影《國家破產之日》公佈兩款宣傳海報並定檔11月28日上映！電影講述了1997年外匯危機時，為了阻止危機的人們和在危機中掙扎的人們以及在危機中進行選擇的普通人們的故事，由製作過《田禹治》《我妻子的一切》《黑祭司們》《Master》等影片的ZIP CINEMA製作，CJ投資發行。

由徐英姬、孫娜恩主演的恐怖電影《女哭聲》公開首款宣傳海報，《女哭聲》改編自1968年的一部經典恐怖片，講述一戶人家的三個兒子都在自己的新婚之夜離奇死亡的離奇驚悚故事，將於11月上映。

徐英姬好撚恐怖

姜棟元有望出演《釜山行》續集《半島》的男主角。

《半島》是延相昊導演延續《釜山行》世界觀而製作的電影，電影講述了前篇《釜山行》中的僵屍病毒進入了被認為是安全地帶的釜山之後病毒再次爆發的故事。

《半島》女主角也在選角中，主要角色選擇將於今年內結束，預計明年上半年開拍。

孔劉 ？

人腳都算多人識 唔知香港有無機

快手到

Burning會唔會加場
撞左時間

係唔係改意大利個套手機?

係 完美陌生人

老豆都無飛

咩嚟？
劉亞仁套新戲？

郁下郁下好趣致

買咗詠鵝同時間地點人物

【劇照】由樸海日、文素利、鄭進永、樸素淡主演的電影《詠鵝》劇照公開，該片是導演張律的第11部作品。電影講述因為衝動一起去群山旅行的男女，與遇到的民宿主人中年男子和因自閉而無法走出房間的女兒一起發生的故事，11月上映。

而家先知詠鵝個卡士咁高汁
睇啲劇照已經好洪尚秀feel

御用癲婆

張東健老咗好撚多

Metoo 咁遲都買到唔知好事定壞事

6部重映

想睇返末世列車但撞左aff

【《屍殺帝國》電影終極海報、角色海報釋出】

玄彬、張東健主演的韓國首部史詩喪屍電影《屍殺帝國》釋出全新角色海報，四位主要演員玄彬、張東健、李善彬及鄭滿植以目露兇光的殺人眼神現身，四人在片中不乏聯手殺光皇宮裡所有喪屍的大場面。

電影主創連日在韓國各地宣傳新片，張東健首度挑戰古裝扮相，不停大讚自己飾演的反派「十分迷人」。張東健直言與玄彬有多場衝突對抗的場面拍古裝戲壓力極大：「年輕時每次穿韓服，就會聽到很多人批評我像外國人，所以我想自己應該很不適合！但想想現在年紀大也成熟了，應該可以挑戰一下。」

以喪屍為題材的《屍殺帝國》被稱為朝鮮版《屍速列車》，由以《秘密任務》在韓國創造781萬觀影人次佳績的導演金成勳執導，也是他與男主角玄彬的第二度合作。故事描述朝鮮時代在清國當人質的王世子「李清」（ 玄彬 飾）為化解危機而回到朝鮮，除要對抗被稱為 喪屍 ，還要抵擋朝廷中由金子俊（張東健 飾）所率領的敵對勢力。

《屍殺帝國》鐵定於11月1日全港震撼上映，敬請期待！

由金憓秀、劉亞仁、許俊豪、趙宇鎮、法國演員文森特·卡塞爾主演的電影《國家破產之日》公佈預告片！電影講述了1997年外匯危機時，為了阻止危機的人們和在危機中掙扎的人們以及在危機中進行選擇的普通人們的故事，由製作過《田禹治》《我妻子的一切》《黑祭司們》《Master》等影片的ZIP CINEMA製作，CJ投資發行。該電影定檔於11月28日上映！

金惠秀好charm

大時代

係
完美的他人月尾上都未有leaflet

青頭仔

呢張係？

Stoker

唔好輸比人睇！！

【消息】《恐怖直播》導演金秉祐執導，河正宇和李善均主演的電影《PMC》（最新新聞台譯名：《90分鐘末日倒數》[奇摩電影寫的譯名還是《隧戰》]）將於12月28日台灣上映。《PMC》以電影放映的90分鐘為實際故事發生時間，講述在2024年的美國總統大選當天，Ahab（河正宇 飾）所帶領的傭兵部隊承接CIA秘密任務，綁架北韓政要，然而在任務行經南北韓非軍事區之地下堡壘時，突如其來的埋伏衝突，卻讓原本單純的任務，可能成為引爆第三次世界大戰的導火線。除了河正宇和李善均，曾出演《金剛狼》和《生化危機5》的演員凱文·杜蘭（Kevin Durand）和出演95版《傲慢與偏見》和《國王的演講》的詹妮弗·艾莉（Jennifer Ehle）也一同參演~！（故事簡介及消息來源：奇摩電影）台灣都定檔了韓國本土也不遠了吧！

真係年尾

【海報】由都暻秀、樸慧秀主演的《Swing Kids》首次公開海報，並定檔12月上映。《Swing Kids》講述的是1951年巨濟島俘虜收容所，只對舞蹈充滿熱情的烏合之眾舞蹈團"swing kids"令人心潮澎湃的故事。
這是通過《超速緋聞》(824萬人次)和《陽光姐妹淘》(736萬人次)，運用音樂的感性導演力、有趣溫暖的劇情等獲得觀眾認可的姜炯哲導演的新作。

呢套好似吹到好勁 唔知會唔會好似阿修羅咁

另外有無人知 魔女 part 2 幾時會上(會唔會上)

呢套都值得期待，個導演幾高汁

好似未拍喔

等到我！！！！！！
香港呢喂

慘 咁當佢無 因為成套最好睇既伏線 好似第一集講晒,但動作場面又好正
女主角有dd 似金高銀
好似仲有大陸版
我仲諗住知幾時上去韓國睇

幾鍾意張海報

連小森林都有片商入貨，希望呢套都有
佈直播實在太好睇

新公司ACEMAKER MOVIEWORKS，是前Showbox投資製作本部長鄭賢珠代表所在的投資發行公司，據已公開的報道，明年會發行的作品就有4部那麼多（野心勃勃[偷笑]），能不能給常年固定的四大發行格局帶去新氣象呢，值得期待一下

1.《惡人傳》
導演：李元泰（《大將金昌洙》）
主演：馬東錫、金武烈、金城奎
講述偶然間成為連環殺人魔的目標的黑幫老大和為了抓住犯人的強力班刑警共同攜手,
追捕敵人展開的犯罪動作片。

2.《Close to You》
導演：鄭進永
主演：趙震雄、裴秀彬、車秀妍、鄭海均
講述一名刑警在自己確信的所有東西都消失的衝擊下，開始尋找真相的故事。

3.《不傷害》（《二樓的惡人》《我的恐怖女友》）
導演：孫在坤
主演：安宰弘、姜素拉 、樸英奎、金聖武、全汝彬、樸赫權
講述那些為了拯救瀕臨關閉危機的動物園而戴著動物面具的人們奮鬥故事。

4.《變身》
導演：金泓善（《共謀者》《高手們》）
主演：白允植、成東鎰 、裴晟祐
講述一個神父為了打敗折磨家人的惡鬼而除魔的故事。

剛睇完熔爐好高質呀 最後水炮車射水....

《第55屆大鐘電影獎》完整獲獎名單：

最佳作品：《燃燒》

最佳導演：張俊煥《1987》

最佳男主角：李星民 & 黃晸玟《工作》

最佳女主角：羅文姬《I Can Speak》

最佳男配角：《毒戰》故·金柱赫

最佳女配角：《毒戰》陳瑞妍

最佳新人導演：《小公女》全高雲

最佳男新人：《暴力的種子》李佳燮

最佳女新人：《魔女》金多美

特別獎：故·金柱赫

劇本獎：《小公女》

攝影獎：《南漢山城》

照明獎：《南漢山城》

剪輯獎：《昆池岩》

音樂獎：《南漢山城》

美術獎：《工作》

服裝獎：《人狼》

技術獎：《與神同行-因與緣》

企劃獎：《1987》

Star賞：雪炫

原來今日大鐘獎
賽果幾滿意 估唔到女新人係金多美

btw雙男主 hehe

挑贏全鐘瑞

咸到收唔到聲

奉俊昊《寄生蟲》劇照

已經拍完，希望下年有得上 康城有冇機呢？

《第38屆影評人協會》全體部門獲獎者名單如下：

最佳作品：《1987》（製作公司：우정필름）
功勞獎：尹靜姬
最佳導演獎：尹鐘彬《工作》
最佳女主角：韓志旼《白小姐》
最佳男主角：李星民《工作》
最佳女配角：權素賢《白小姐》
最佳男配角：朱智勳《工作》
國際影評人協會 - 韓國本部獎：《燃燒》
最佳劇本：郭暻澤、金泰均《暗數殺人》
攝影獎：洪慶彪《燃燒》
音樂獎：金泰成（音譯）《1987》
技術獎：陳鐘鉉《與神同行- 罪與罰》視覺效果
特別獎：故·洪基善導演（《一級機密》《梨泰院殺人事件》）
最佳新人導演：全高雲《小公女》
最佳新人女演員：金佳熙（音譯）《樸花英》
最佳新人男演員：南柱赫《安市城》
獨立電影支援獎：金一蘭、李赫尚導演（《共同正犯》），全高雲導演（《小公女》）
新人評論獎：趙韓基（音譯）
影評11選：《1987》《鐵雨》《工作》《小森林》《白小姐》《燃燒》《幸存的孩子》《小公女》《安市城》《暗數殺人》《她的故事》

頒獎禮將於11月13日在首爾韓國新聞中心舉行。

大鐘電影節頒獎現場觀眾亂入

「恭喜，獲獎者太忙了沒能來到現場，我來代替她領獎」（其實獲獎方代表正在從觀眾席走上來）
「我是演員兼歌手韓莎朗，謝謝大家，恭喜」

韓莎朗是誰？
《南漢山城》方：不認識
韓國歌手協會：不認識
網友：是神經病，明年該我上去了

最尾峰迴路轉，個女人真係被邀上去代領，唔係痴線婆

咁勁 不過係大鐘獎

就咁睇文字簡介有三套幾吸引
不過主演年齡層都偏高

十卜李星民

好多人都缺席要人代領so9sad

以前係有出席就有獎

《Swing Kids》預告片

個故事背景加題材幾正

就咁睇又幾好喎 估唔到

韓國文化院消息，將於11月1日至10日在德國首都柏林的巴比倫劇場舉行大韓獨立電影節，《詩人的愛》將作為開幕片。屆時，主演梁益準、導演金楊熙將出席GV活動。此次電影節還將放映：林順禮導演的《小森林》、全高雲導演的《小公主》、李東恩導演的《你的請求》、선호빈導演的《B級媳婦》、김보람導演的《For Vagina's Sake》共六部影片。

【選角】在摩天大樓頂端颱風中相遇的終極愛情片《堅持》(導演:全桂洙 ) 千玗嬉確定出演女主角。千玗嬉將飾演30歲出頭的平面設計師，進行著驚心動魄的公司戀愛，在超高層大樓里因害怕墜落而患上耳鳴和眩暈症的"瑞英"一角。選角完後預計11月開拍 。

金明民 套物怪 係唔係仆直左?

魔女 既演早真係幾突出 d 線都鋪得幾好 最尾反轉佢都做得好好
韓國歌我就唔鐘意
但韓國戲真係好多都好唔錯
特別係d 新演員好多都有好突出既表現

咁似kate winslet一套膠戲

原來cgv仲上緊初中女生
btw有冇人買咗星期六屍殺帝國？

我下星期三睇
康蛇有無睇屍殺片場 正撚到仆街

神作！年度10大！

年度十大👍🏼
入場之前無睇過任何野，完全估唔到係咁
唔止搞笑咁簡單，睇完情緒好複雜，好尾機

淨係睇咗簡介，超有驚喜
笑完一餐，最尾有啲感動

啲新人好多都萬裡挑一 唔少都一鳴驚人：金泰梨 全鐘瑞 金多美 崔嬉序

yes
聽講係韓版長城

《局內人》《麻藥王》導演禹民鎬執導，李秉憲、李聖旻、郭度沅、李熙俊、金素貞合作出演的電影《南山的部長們》於20日正式開拍，劇本閱讀現場圖公開。
電影"南山的部長們"以韓國中央情報部(KCIA)的部長們(副總理級)與他們所主導的政治陰謀為素材， 原作為揭露韓國政治內幕的同名小說。以歷代中央情報部的部長金載圭和金炯旭的故事為中心重新創作而成。時任部長金炯旭在享受著無所不能的權利時卻突然從前任韓國總統樸正熙眼前消失，流亡後離奇失蹤。至今為止金炯旭失蹤案件的全貌尚未揭示，是現代史中的一宗迷案。電影預計將以在金炯旭失蹤案件中的中心人物金載圭的故事為中心展開。李秉憲飾演金載圭，郭度沅飾演金炯旭，李聖旻飾演前總統樸正熙，李熙俊飾演秘書室室長，金素貞飾演說客，預計明年上映。

李星民今次做總統
btw韓國班男演員嘅搭配真係好多花款

該電影由《花美男連鎖恐怖事件》的導演李權執導，孔曉振、金叡園、金聖武、趙福來、金在華、李天熙共同合作出演的懸疑驚悚電影《門鎖》公開宣傳海報，電影講述獨自生活的女主人公京珉發現有陌生人入侵自己家的痕跡的懸疑驚悚片。

河正宇、李秉憲、馬東錫確定合作出演《與神同行》導演金榮華工作室參與製作的新片《白頭山》（백두산，暫譯名），目前就細節問題協調中。該片由《與神同行》導演金榮華工作室擔當製作，《金氏漂流記》《我的獨裁者》導演李海淮以及執導《監視者們》、參與《與神同行》《PMC》的攝影導演金丙書共同執導，電影是描寫白頭山火山爆發在即，孤軍奮戰的人們的故事，李秉憲飾演想要阻止白頭山爆發的北韓人員，河正宇飾演與李秉憲一起努力阻止白頭山爆炸事件的南方要員，馬東錫飾演一名科學家，明年初投入拍攝。

金明民 今次失手
上次套朝鮮明偵探因為吳達洙 都好似死直了

好似幾正 但個導演之前既戲好唔掂

真係好有創意 從事相關行業既人會睇得特別投入

碰！

發行商:CJ E&M Hong Kong Limited|-

跟我一齊shout

歌手組合4minute出身的權昭賢將出演電影《生日》，與薛耿求、全度妍合作。該片由李滄東導演的《密陽》副導李鐘言執導，講述了在歲月號事故之後，失去孩子的爸爸媽媽弟弟等遺屬們和生存下來的人們克服傷痛並治癒的故事，薛耿求飾演失去了兒子懷著不能守住家人的心情而生活的父親一角，全度妍飾演以對無法再回來的孩子的思念而生活的母親角色。選角結束後，4月份開始拍攝。

韓志旼憑借電影《白小姐》獲得倫敦東亞電影節「最佳女演員獎」。

金倫奭憑借電影《暗數殺人》獲得倫敦東亞電影節「最佳男演員獎」。

金莎朗將出演電影《完美男人》，與薛景求、趙震雄合作，金莎朗在劇中的比重不大，因導演與合作演員而出演。

《完美男人》講述了只要給錢無事不做的高級律師（薛景求）遇到了惹事後去療養院做社會奉獻的痞子（趙震雄）之後成為朋友的同時發生的故事。

演員劉太旿確定出演，飾演像蜘蛛俠一樣依靠鋼絲繩索在高層建築物玻璃窗上行走的男主人公。在今年戛納國際電影節上，劉太旿因出演入圍主競賽單元的俄羅斯電影《盛夏》而備受關注，這是他在韓國電影中首次擔任主角。

Leto嗰個韓仔

有聲 btw想去 知唔知點先去到？

去佢地Facebook睇啦

開咗自己戲院 終於用自己名撈發行

新版

個名 不如叫大叔撞到正算啦 乜鬼野與鬼同行

遲啲會唔會上多咗cj嘅戲？

關鍵字：安樂 馬東錫 與神同行 神臂 大叔

自從與神同含彈起 又有馬東石既戲就係咁
睇故仔驚又係韓式煽情野

差d唔記得仲有套神臂大叔

金多美又攞咗個新人獎，第二屆The Seoul Awards

由金香起、湯峻相、金浩貞主演的影片《英珠》公開公開主海報。電影講述因突如其來的交通事故失去父母的英珠和弟弟一起生活，成為少女家長的英珠表示即使放棄自己的學業,也要對弟弟負起責任。但是隨著情況越來越困難，英珠只好去找到造成失去父母的交通事故的加害者。電影將於11月22日上映。

另外韓載德他們還有準備的電影。記者在男子漢採訪的時候，《阿修羅》的金成洙導演和《無賴漢》的吳勝旭導演都在韓載德的辦公室里趕寫劇本。金成洙導演和記者」透露「下部電影名為」男子漢（男人）「分2部。講解放以後大韓民國拳頭們興亡盛衰的電影。主要演員選角已經在腦海中描繪，但首先要完成劇本。
記者問韓載德要是是不是兩部同時拍，要是拍上下部看來預算也會相當高。
韓載德說是的（同時拍上下部），因為故事大所以策劃了上下兩部，因為演員們要安排日程拍攝，所以兩部要同時進行。預算可能比想像的還要投入更多。
《無賴漢》的吳勝旭導演現在在準備的電影相關信息
韓載德說是背景1950後期在美國軍隊裡發生的事情，暫定《汽油》，劇本改編現在比較慢。

最後韓載德說和羅泓軫導演約了片。記者問電影是不是關於禹範坤槍擊事件的電影
科普禹範坤事件：1982年發生在慶南宜寧的事件，一位巡警和同居女友吵架後從預備軍武器庫拿他槍彈和手榴彈出來殺害了62名村民的事件，
韓載德說和羅泓軫已經約好下部電影了。本來是準備了戰爭片，最近又重新在準備這部巡警片，但目前劇本還有出來，所以很謹慎。羅導演正在全力在寫劇本中。韓載德說作為羅泓軫導演的粉絲，能一起工作自己也很激動。

羅泓鎮
ps 韓載德係一間電影公司嘅製片

viu做緊鐵線蟲入侵？

《國家破產日》海報

【定檔】由樸成雄、鄭真英主演的喜劇電影《我身體里的那個傢伙》首次公開海報並定檔2019年1月9日上映。電影講述因偶然事故，從屋頂掉落的被霸凌的高中生和精英社長身體互換而發生的故事。

已經開始宣傳下年嘅戲

《詠鵝》預告片

飛已買

#metoo

估唔到人時間人都加到場

有黃海浸除

萬基搞咩，而家先上

係就好 tvn movies啲戲好多都好正 我最鐘意real同逆權公民

ATV個手機app做緊promo 可以free一個月睇

美版blu-ray

唔經唔覺，咁就一年 ...

公司巴轉名

今年似乎都係冇乜出色韓片（除咗burning）
唯一期待係12月聖誕檔

real好睇？

又要等幾年

To洪常秀巴打：
金敏喜開啓的後洪常秀時代
三個時期的作品之間有著顯見的差異，本文會對比之前洪尚秀作品以及著重談論「後洪尚秀時代」的《這時對那時錯》、《獨自在夜晚的海邊》、《之後》、《克萊爾的相機》、《草葉集》、《江邊旅館》這幾部主要由金敏喜主演的電影作品的反身性敘事策略。

當國家面臨存亡關頭
你，願意挺身而出嗎?

影壇天后 #金憓秀 X 韓流男神 #劉亞仁 X 國際巨星 #文森卡索
當鈔票變成壁紙、當國家即將破產
回到1997的那一天，他們無懼金融風暴
賭上一切，並且，生存下去...

12月7日 【#分秒幣爭】 見證歷史 💰

🔔更多最新電影資訊請訂閱 👉
🔈華映官方網站 ➡
🔈Instagram ▶
🔈YouTube頻道 ▶
🔈官方LINE@ ➡@xcf9454x

台灣快撚到

感覺有少少穿鑿附會
識咗金敏喜當然對洪常秀有好大影響，但講到係「後洪尚秀時代」會唔會煞有介事咗啲
筆者明顯避談Yourself and Yours (識金敏喜之後拍，但非金敏喜主演電影)，證明佢套論述根本站唔住腳，純粹係影迷式自high
洪導近期嘅作品的確係有啲轉變，但個人覺得係由Grass開始
Hotel by the River雖然未睇，但齋睇trailer都感覺deep咗，而且仲要拍handheld，但係咪足以構成「劃時代」嘅轉變仍有待觀察

樓上巴打似乎係講緊金柱赫

唔係睇過太多金柱赫既戲，主要都係睇佢同孫藝珍合作既戲
BTW，今年又係冇咩非常突出既韓片作品

sosad sorry

真名上連登

我以為之前得利買左兼上完

點擊得60 呢個post應該包左十分一

【海報】河正宇和李善均主演的電影《PMC》定檔12月上映並公開了海報。《PMC》以電影放映的90分鐘為實際故事發生時間，講述在2024年的美國總統大選當天，Ahab（河正宇 飾）所帶領的傭兵部隊承接CIA秘密任務，綁架北韓政要，然而在任務行經南北韓非軍事區之地下堡壘時，突如其來的埋伏衝突，卻讓原本單純的任務，可能成為引爆第三次世界大戰的導火線。
《PMC》是金秉宇導演繼電影《恐怖直播》5年之後的執導之作。

j河正宇時間

有無手腳準備入場睇屍殺帝國

等你包膠

部戲
不過動作戲幾正 刷多次喪屍片場好過

teaser trailer！

聽日出正式預告

如果同屍殺列車比呢？

幾有興趣睇

淨係講娛樂性，屍殺列車都贏九條街
你當我先入為主，我本身好憎睇古裝片

Teaser同我想像中好大出入
玩第一身視覺又好似打機咁，諗起前幾年有套荷里活片hardcore henry

Neon買左parasite北美版權 好快手

真係打機咁打

【電影獎】今天，第39屆青龍獎入圍名單公開，頒獎禮將在11月23日舉行。另外，據之前的媒體分析，李滄東導演在擔任韓國文化觀光部部長期間，因政治立場與青龍電影獎主辦單位不和，所以自2002年的《綠洲》、2007年的《密陽》、2010年的《詩》之後，這是第四次宣佈杯葛青龍電影獎，因此最佳導演和最佳作品的評選都不參與。詳細入圍名單如下：

最佳影片：
《1987》
《工作》
《小森林》
《與神同行-罪與罰》
《暗數殺人》

最佳導演：
金容華《與神同行-罪與罰》
閔奎東《她的故事》
尹鐘斌《工作》
林順禮《小森林》
張俊煥《1987》

最佳男主角：
金倫奭《1987》
劉亞仁《燃燒》
李星民《工作》
朱智勳《暗數殺人》
河正宇《與神同行-罪與罰》

最佳女主角：
金泰梨《小森林》
金喜愛《她的故事》
樸寶英《你的婚禮》
李絮《小公女》
韓志旼《白小姐》

最佳男配：
金東旭《與神同行-罪與罰》
故·金柱赫《毒戰》
柳海真《1987》
史蒂文·元《燃燒》
朱智勳《工作》

最佳女配：
權素賢《白小姐》
金善映《她的故事》
金香起《與神同行-罪與罰》
李周英《毒戰》
陳瑞妍《毒戰》

最佳男新人：
金英光《你的婚禮》
南柱赫《安市城》
成侑彬《幸存的孩子》
魏河俊《昆池岩》
李家燮《暴力的種子》

最佳女新人：
金佳熙《樸華永》
金多美《魔女》
樸智賢《昆池岩》
全汝彬《負罪少女》
全鐘瑞《燃燒》

最佳新人導演：
金義錫《負罪少女》
金泰均《暗數殺人》
申東錫《幸存的孩子》
李智媛《白小姐》
全高雲《小公女》

最佳劇本：
郭暻澤 / 金泰均 《暗數殺人》
權勝輝 / 尹鐘斌《工作》
金景燦《1987》
申東錫《幸存的孩子》
全高雲《小公女》

照明獎：《1987》《工作》《與神同行-罪與罰》《安市城》《人狼》
剪輯獎：《1987》《昆池岩》《工作》《小森林》《與神同行-罪與罰》
音樂獎：《1987》《工作》《毒戰》《燃燒》《邊山》
美術獎：《1987》《工作》《小森林》《與神同行-罪與罰》《人狼》
技術獎：《1987》服裝、《昆池岩》音效、《魔女》替身、《與神同行-罪與罰》特效、《安市城》特殊化妝

唔怪得李滄東冇攞過青龍獎

🤦🏼‍♂️

睇名單上既戲唔入選唔可惜

鳩估：

最佳影片：
《1987》
《工作》
《小森林》
《與神同行-罪與罰》
《暗數殺人》

最佳導演：
金容華《與神同行-罪與罰》
閔奎東《她的故事》
尹鐘斌《工作》
林順禮《小森林》
張俊煥《1987》

最佳男主角：
金倫奭《1987》
劉亞仁《燃燒》
李星民《工作》
朱智勳《暗數殺人》
河正宇《與神同行-罪與罰》

最佳女主角：
金泰梨《小森林》
金喜愛《她的故事》
樸寶英《你的婚禮》
李絮《小公女》
韓志旼《白小姐》

最佳男配：
金東旭《與神同行-罪與罰》
故·金柱赫《毒戰》
柳海真《1987》
史蒂文·元《燃燒》
朱智勳《工作》

最佳女配：
權素賢《白小姐》
金善映《她的故事》
金香起《與神同行-罪與罰》
李周英《毒戰》
陳瑞妍《毒戰》

最佳男新人：
金英光《你的婚禮》
南柱赫《安市城》
成侑彬《幸存的孩子》
魏河俊《昆池岩》
李家燮《暴力的種子》

最佳女新人：
金佳熙《樸華永》
金多美《魔女》
樸智賢《昆池岩》
全汝彬《負罪少女》
全鐘瑞《燃燒》

最佳新人導演：
金義錫《負罪少女》
金泰均《暗數殺人》
申東錫《幸存的孩子》
李智媛《白小姐》
全高雲《小公女》

最佳劇本：
郭暻澤 / 金泰均 《暗數殺人》
權勝輝 / 尹鐘斌《工作》
金景燦《1987》
申東錫《幸存的孩子》
全高雲《小公女》

照明獎：《1987》《工作》《與神同行-罪與罰》《安市城》《人狼》
剪輯獎：《1987》《昆池岩》《工作》《小森林》《與神同行-罪與罰》
音樂獎：《1987》《工作》《毒戰》《燃燒》《邊山》
美術獎：《1987》《工作》《小森林》《與神同行-罪與罰》《人狼》
技術獎：《1987》服裝、《昆池岩》音效、《魔女》替身、《與神同行-罪與罰》特效、《安市城》特殊化妝[/quote]

入圍名單睇牌面有啲弱，大鐘獎好似仲激烈
如果burning玩埋嘅話，小森林基本上out得 男女主又係麻麻地，冇黃政民但有與神河正宇係咩玩法

屍殺帝國唔錯

呢套係？我要復仇？

屍殺列車真係贏9條街
兩套唔可以相提並論

Stoker 朴贊郁應該係腳膠

屍殺帝國妹下妹下都入到每日票房第五位 個名真係呃得下人

帝國好垃圾

今日睇完屍殺帝國，覺得還好
屍殺列車好睇好多

QT

無劇可透 屍殺帝國爛片一套咪撚入場睇

韓國果邊過完100萬就開始收皮 睇死回唔到本

中間超似伊波拉病毒

又屍殺
所有關喪屍事嘅事都叫屍殺，香港片商可唔可以唔好咁懶

唔叫屍殺，應該會叫逆權喪屍

笑到仆街

Cine fan有重映

淨係認得pulp fiction同玩命飛車殺人狂

劉在明，趙宇鎮有望出演電影《造王者：選舉的狐狸》（킹 메이커: 선거판의 여우，暫譯名），和薛景求，李善均合作。電影講述的是夢想成為總統的政治家和他的背後擁有著天才戰略、被稱為‘選舉的奇才’的一個男人經歷了波瀾壯闊的1960年至1970年代的故事。薛景求飾演反對獨裁政權,渴望民主主義,夢想成為總統的政治家。李善均將飾演一個能左右整個選舉場的傑出戰略家,想打造總統的人物。該片將於明年初開機。

《國家破產之日》最新預告

《完美的他人》（柳海真、趙震雄、李瑞鎮）以首映日27萬4128觀影人次超越2016年10月上映的《幸運鑰匙》（柳海真、李准）首映日21萬4056觀影人次記錄，成為歷代10月份上映電影中首映日觀影人次最多的電影。

咁都要巧立名目

高我星將出演電影《抗拒》，飾演烈士柳寬順。11月開拍，明年上映。

柳寬順（朝鮮語：유관순/류관순，1902年—1920年），韓國女性獨立運動家，三一運動殉難者，被譽為韓國的聖女貞德。本貫高興柳氏，出生於忠清南道天安，基督新教信徒。她原是梨花學堂（今梨花女子大學）的學生。1919年3月1日，柳寬順在朝鮮京城（今韓國首爾）鐘路的塔洞公園參與反對日本殖民統治的獨立運動（三一運動）。之後她把獨立運動的消息帶返家鄉，並主導當地的獨立運動。後來柳寬順被捕，並被日本殖民當局判處7年徒刑。其後更在西大門刑務所拘留所內因為嚴刑拷問及營養不良而死，享年18歲。

金明民有望出演趙凡具導演（神之一手）執導電影《東京大捷》，《東京大捷》講述了在出戰1954年的瑞士世界杯之前，1953年韓國足球代表隊和日本足球代表隊之間舉行日韓戰的故事。
1945年韓國擺脫日本殖民統治之後時隔8年和日本進行較量的這一場足球比賽是聚集全韓國國民關注於一身的比賽之一。

由薛景求、趙震雄、許峻豪、金莎朗 、陳善奎、池承賢合作出演的電影《完美男人》於26日進行了劇本閱讀，並將於11.1正式開拍。
《完美男人》講述了只要給錢無事不做的高級律師（薛景求）遇到了惹事後去療養院做社會奉獻的痞子（趙震雄）之後成為朋友的同時發生的故事。

雄仔好似又瘦返

扯飛煙先 🚬

亞洲電影黎講韓片都算數一數二

真係12月，好期待我嘅演出

好睇呀 突登down atv app嚟睇 金秀賢一人演二角內心戲演得唔錯 仲有大叔成東鎰都做得好好
嚟緊12月又好多正片上映

🚬

終於

血啃巴近排咁鍾意扯煙

《Swing Kids》最新海報

《門鎖》最新海報

門鎖張海報係咪特登
片名上面三行字好似密碼鎖

有無人知安樂係咪今年內上burning

魔女首部曲：毀壞

好撚型

唔講唔覺，縮細睇好覺

澳門電影節

岩岩睇完netflix套人狼 覺得好正

pan記買咗人間時人

呢套好多人插喔

有中字咩？

我見七城喺fb gp咁講

我仲諗住屌台版dvd算
依家可以等公映

睇左燒失樂園，用左睇劇情嘅角度欣賞套戲，睇完唔明佢想表達咩意思

有無人睇咗朴寶英果套

密陽

下女的誘惑

原罪犯

馬拉松

樓主有料到，按時序列出，好多回憶

醜女大翻身

想睇 但係好少場

去CGV Cinemas睇會多d場

想睇 但撞正hkaff同好多野做

星期三睇

+1

Swing Kids 新預告

+2

馬拉松未睇

我睇完都唔係好明 覺得佢用文藝去包裝懸疑片麻麻地，都係之前啲劇情片入心入肺啲

你斬完碌鳩落嚟啦

手足唔好狙擊我

From Pan記：

【香港亞洲電影節搶先放映】

金基德最新品- 人間時人

挑戰人類道德界限，追尋人類根源

立刻購票：

頭先睇完李滄東嘅詩 覺得意猶未盡
幾時先有機會大銀幕睇返呢位大師嘅作品

詩我仲未睇，不過薄荷糖係我all time favourite 其實burning算唔算最晦澀難明嘅一套？

詩係暫時最鐘意嘅一部
密陽絕對唔會翻睇 第一次睇完
個心唔舒服左好耐 太過虐心

宋康昊 曹政錫 裴斗娜 李星民全部都好撚鍾意

薄荷糖、綠洲都好

今朝6點起身 好驚等陣訓著

啪咗杯咖啡

原來三級

金基德終於開返cls mode 算係低汁版春夏秋冬又一春 拍得太用力太表面，所有角色好扁平，都唔預佢有咩邏輯性，但劇情估唔到咁狗血 剪接都幾差，無啦啦大頭，瘋狂對cut

【《麻藥王》角色海報宋康昊霸氣登場】時光網訊 宋康昊新作 《麻藥王》今日首曝一組大頭角色海報，大毒梟李鬥三和他身邊的七位主要人物悉數亮相，頗具年代感和氣勢。

《麻藥王》以上世紀70年代的韓國釜山為背景，講述了宋康昊飾演的李鬥三從一個毫無底線的走私犯崛起為傳奇毒梟的故事。李鬥三在韓國確有其人，他上世紀70年代靠走私起家，後躋身毒品製造和販賣行業並崛起為一代毒梟。

此次曝光的角色海報中，除了宋康昊， 曹政奭飾演的將李鬥三視為眼中釘的熱血檢察官金仁九、 裴鬥娜飾演的李鬥三合作夥伴金靜雅、 金大明飾演的李鬥三表弟李鬥煥、金素真飾演的李鬥三的糟糠之妻成淑靜、 李熙俊飾演的李鬥三同行崔鎮必、趙友鎮飾演的黑幫老大趙成江，以及李星民特別出演的腐敗警察徐尚勳悉數登場。

該片是《局內人》導演禹民鎬歷時三年進行資料蒐集和謹慎考證之後創作劇本並執導的新作。值得注意的是，該片並非單純的犯罪劇情片，而是加入了喜劇元素。該片將於12月19日在韓國上映。

原來李星民特別演出，唔怪得trailer冇佢

【劇照】電影《使者（暫譯）》首次公開劇照！樸敘俊、安聖基、禹棹奐主演，2019年上映。
《使者》講述的是懷抱喪父之痛的格鬥選手勇厚（樸敘俊 飾）遇到了驅魔祭司安神父（安聖基 飾）與攪亂世界的惡正面交鋒的故事。

話說人間時人真係浪費咗安聖基

【海報】翻拍自同名韓國電影的台版《比悲傷更悲傷的故事(2018)》，由劉以豪和 陳意涵主演~公開了兩則新海報，將於12月12日韓國上映。

魔女首部曲：毀壞
發行 CJ E&M Hong Kong

買了飛到時過去睇

廢事嘥左套戲 最後讓左張飛俾個fd
等正場算
panorama今年買既戲幾有吉士 heredity, mandy, 人時間人

呢套香港竟然上 fox發行

說教講得太白,執行差,以前同樣低成本亦未至於咁

巴打仲買咗邊幾套？
睇咗個片單好多都好正

pan記以前痴住高先先有好戲上，今年自己發行出奇地唔錯

totally agger
執行真係唔掂，一開始已經feel到

《PMC》劇照

演員樸鬥植將出演電影《close to you》。電影由演員鄭進永首次擔任編劇並執導，趙震雄、裴秀彬、車秀妍、鄭海鈞合作出演的。電影於9月30日正式開拍，本影片將圍繞著一名刑警對案件搜查而展開，預計明年上映。

《國家破產之日》角色海報

年尾啲戲永遠係最期待：毒梟 Swing Kids PMC 國家破產之日

本來佢新聞稿話有 國家破產之日 同 Roma 但依家睇片目又冇喎
所以先揀呢套魔女睇 因為係D級片(即香港嘅三級片) 我特別鐘情韓國三級電影

上半年有套血色攞命花, 星光奇遇結良緣都唔錯

Swing Kids預告真係唔錯 無乜柒味幾歡樂
睇返個題材 唯一驚搣唔甩浸泡菜煽情底

點解係大時代

無聊返睇兩集真係好撚好睇

【電影獎】李滄東執導，劉亞仁、全鐘瑞、史蒂文元主演的電影《燃燒(2018)》入圍2018年美國電影獨立精神獎(Film Independent Spirit Awards)的最佳外語電影獎(Best International Film) 。獨立精神獎頒獎典禮始於1984年，主要對象為非大型發行公司的獨立電影，是好萊塢電影界為鼓勵獨立製片影人創作的一個重要獎項，相當於獨立電影界的奧斯卡。隨著奧斯卡最近幾年越來越關注獨立電影的成績，獨立精神獎的影響力也日趨擴大，雖然它的評選對象大部分為獨立電影，但對奧斯卡也有著一定的風向作用。李滄東導演曾於2005年以《綠洲》在相關單元獲得提名，而《燃燒》是韓國電影中繼《綠洲》和奉俊昊導演的《母親》後入圍的第3部作品。而《燃燒》也在近日舉行的挪威奧斯陸南方電影節 (Films from the South Festival)上拿下銀鏡獎(Silver Mirror)，銀鏡獎是從全部12個展映單元中選出的最佳作品獎，一同參加戛納電影節的《小偷家族》則是拿下了觀眾選擇獎。

巨浪捲起朱千雪

《暗數殺人》導演金泰均將執導漫改電影《巴人》。《巴人》講述在聚集了很多犯罪者的新安前海上，想要盜掘寶物的勤勞又誠實的惡黨們的故事。

《PMC》角色海報

《毒梟》劇照

《Swing Kids》最新海報

鄭宇、金大明將出演電影《骯臟的金錢：別動骯臟的金錢》，明年初開拍。該片講述了警察被牽扯到一筆絕不可以動的金錢事件後發生的故事。
鄭宇將於明年1月初開始拍攝電影《熱血》，預計在《熱血》殺青之後拍攝此部電影。

南山漢城好似都有獎 等陣貼上黎

有王祖藍香港應該有了

估唔到加人間時人 越諗套戲越鳩

青春勵志片 又可以食下陽光姊妹淘條水

河正宇、李善均主演的電影《PMC：地堡》12月26日上映前海外銷售至54個國家和地區，並且多個國家和地區幾乎同步上映，新加坡和馬來西亞12月27日上映，28日在台灣上映，香港明年1月10日上映，除此之外澳大利亞、新西蘭、菲律賓等也將在明年1月上映，預計今年冬天也會陸續和北美觀眾見面。

唔通係cj hk

估唔到都唔少人睇 以為好少人睇金基德

導演往績幾好 預告又唔柒
有王祖藍大把妹妹仔入場

要支持 ！
快d拍2啦

暗數 唔係仆左咩？ d人吹到有chaser 咁（因為金允錫）

好似唔算太仆

okja好正

「第19屆釜山電影評論家協會獎」公佈了本屆獲獎名單：
最佳男演員：朴正民《邊山》
最佳女演員：李絮《小公女》
大獎：金日蘭、李赫相導演《共同正犯》
評委會大獎：黃銅赫導演《南漢山城》
新人女演員獎： 全汝彬《負罪少女》
新人男演員獎：成侑彬《幸存的孩子》
新人導演獎：林大迥《聖誕快樂，毛先生》
劇本獎：《幸存的孩子》
技術獎：《燃燒》
頒獎典禮將於12月7日舉行。

由柳海真、尹繼尚主演的電影《辭集》確定2019年1月上映並公開了首款宣傳海報，該片是執筆《出租車sj》劇本的嚴宥娜（音）執導的首部電影作品，《辭集》講述日據時期為了編纂朝鮮語辭典而奔走在全國各處、秘密收集朝鮮語的兩個男人的故事。以韓國光復後實際出版的國語大辭典的真實故事為雛形，以周時經先生的弟子朝鮮語學家們對抗日本對朝鮮的民族文化的抹殺，起草韓國第一本國語辭典《辭集》為故事背景。

原來今個禮拜上左智命談判同與鬼同行

智命談判可以一睇嘅

原來今日青龍獎
女新人繼續係金多美 全鐘瑞全數落敗好慘 女配與神金香起

《第39屆青龍電影獎》各獎項獲獎名單：

最佳作品獎：《1987》
最佳導演獎：尹鐘彬《工作》
最佳女主角獎：韓志旼《白小姐》
最佳男主角獎：金倫奭《1987》
最佳女配角獎：金香起《與神同行-罪與罰》
最佳男配角獎：金柱赫（故）《毒戰》
最佳新人導演獎：全高雲《小公女》
最佳新人女演員獎：金多美《魔女》
最佳新人男演員獎：南柱赫 《安市城》
人氣獎：朱智勳 、金英光 、金香起 、京熙妍
劇本獎：《暗數殺人》
美術獎：《工作》
音樂獎：《毒戰》
剪輯獎：《昆池岩》
拍攝照明獎：《1987》
技術獎：《與神同行-罪與罰》（視覺效果）
短篇電影獎：導演徐智恩、李京浩（音）《新紀錄》
最高票房獎：《與神同行-罪與罰》

韓志旼真係咁堅
李星民 河正宇繼續陪跑，青龍幾時先肯頒俾佢

有bug

今個月積埋積埋太多戲未睇 逆向誘拐同江湖兒女都未睇

李星民輸俾1987

柳海鎮同金惠秀

青龍獎

賽果都算正路，係個提名麻麻

岩岩睇左 JSA安全地帶， 喊左出黎

睇咗《詠鵝》，太攰瞌咗幾次 張律導演處理男女間嘅微妙關係同洪尚秀好似，又係鍾意玩下結構 但探討嘅歷史議題唔係好熟 文素利啲戲真係好正，朴海日日常羞恥play btw張律導演好和藹可親

原來就爆post